【恐怖】我女朋友Jenny成日「已讀不回」我（3）

故事簡介：

我女朋友叫做Jenny，她經常「已讀不回」我。

你可能會說，女孩子已讀不回有甚麼稀奇，她可能一時忘記回覆、忙著沒空，甚至純粹不想回覆你。

但Jenny「已讀不回」肯定不是因為這些原因。

而是很不尋常、細思極恐的原因。

首先你要相信一件事情，就是我天生第六感很準，每次有危險靠近都能感知得到。

例如三年前我經過旺角波鞋街商場The Forest，當時還是一個地盤工地。

有一輛混凝土攪拌車在我面前駛過，當車子的前輪快要碾過路壆時，我忽然全身寒毛倒豎，下意識便向後跳開，車子隨即翻側漏出大量混凝土漿，我卻悻悻逃過一劫。

類似的例子多不勝數，總而言之，危險跡象還未出現的時候，我已經「Feel到啲嘢」。

現在詭異的是，每次當Jenny「已讀不回」我，我都有同樣的感覺……

紙言打包：

我嘅Facebook Page：

鍾意個故不妨俾個好評同埋Like我FB專頁，多謝你哋！

Post1：

Post2：

上回：

前世修來今世果，根據佛教的來生觀，我們所有人都有前世。

就算我前世是一個僧人也不足為奇，奇怪的地方，是那些記憶竟然漸漸甦醒過來，零碎片段裡一再出現的古代女子，容顏絕美，長得跟Jenny竟是極之相似。

我的肩膀不由自的沉重起來。

其實，她就是Jenny吧？

如果答案「是」的話，這意味著我和Jenny之間牽絆著千百年的情思、兩世的情懷，而且重重劫難，愛別離苦。

這段感情，遠比我想像中要沉重得多。

……

……

我穿著乾淨衣服走出浴室，看見Selina仍然坐在Jenny床邊，我走了過去，拉開椅子坐下，輕輕問道：

「Jenny無事嘛？」

她看了我一眼，打了個呵欠道：

「佢食得太多嘢，需要啲時間消化。」

Jenny此刻睡的香甜，嘴角還掛著一絲微笑。

「…大概要幾耐？」我有點好奇。

「三、四日左右啦。」她回答道。

「期間Jenny一直都唔會醒？」我又問道。

「係呀，連你Send俾Jenny嘅Whatsapp都係我幫佢睇嘅。」Selina淡淡道。

我登時滿臉通紅，跳了起來道：

「吓！？點解你要偷睇我Send俾佢嘅Whatsapp！！！」

要知道情侶之間的Whatsapp對話往往肉麻得讓人起雞皮疙瘩，Selina卻完全不當一回事，很沒精神地道：

「Jenny間唔中都會食濟咗，但又怕你會出咩意外，所以咪叫我幫手睇吓囉。」

我仍然很難為情，問道：

「咁你又唔覆我？一直已讀不回我？」

「佢唔俾我覆你嘛，你知佢咩性格㗎啦。」

我慢慢坐回椅子上，默不作聲。

Jenny的性格就是不容許我追蹤其他女生即使是醜女都不行別人跟我交換完電話不肯刪除她便把人家推下樓平常跟男性朋友外出也要我拍合照證明幸好我一直以來循規蹈矩否則便要出人命了。

「其實我想問，Jenny係咩…嚟。」我不太知道應該怎樣問。

Selina明白我的意思，緩緩地回答：

「Jenny係白狐妖同白蛇妖嘅混血，你哋通常稱佢哋做白蟒狐妖。」

我立即恍然大悟，難怪Jenny長著狐狸耳朵，同時又可以把蛇召喚出來。

Selina伸了個懶腰，懶洋洋地道：

「既然有你喺度，咁我返去先啦。」她說完便站起來轉身離去。

「等等呀！我仲有嘢想問你，係關於我同Jenny之前嘅事……」我連忙叫停她。

「嗰啲你自己問Jenny啦。」她沒有停下腳步，就這麼離開了。

我歎了口氣，目光隨即落在Jenny之上。

「你快啲瞓醒呀，我有好多嘢要問你。」我柔聲道。

「……」

睡夢中的她，微微轉動了一下頭，不知道有沒有聽進我的話。

我苦笑了一聲，然後一直待在她的床邊，不知不覺連我也睡著了。

醒來的時候已經是夜晚，一整天沒吃東西，肚子餓得咕咕叫。

我替Jenny蓋好了被子後，便下樓吃飯。

「伙記唔該，要碟粟米肉粒飯，飲凍檸茶。」

穿著茶餐廳白色制服的小伙子在紙上潦潦寫了幾個字，把紙壓在杯底，然後便轉身離開。

這是一家做街坊生意的茶餐廳，裝修有點老舊，除了我之外還有幾個上了年紀的伯伯在吃飯。

很快，我點的「粟米肉粒飯」便被端過來，我一邊看手機，一邊狼吞虎嚥，其他食客陸續用完餐後，一個接著一個地離去，過不多久，茶餐廳就只剩下我一個客人。

「咯——」

我吃完飯後，打了個很滿足的嗝，在茶餐廳吃飯的好處就是不用顧及儀態。

這時候，我發現我點的「凍檸茶」一直沒來，於是叫了一聲侍應。

「伙記，點解我杯……」

我說到一半，忽然停了下來，因為整個茶餐廳空無一人，連侍應都不知道去哪了。

最新回：

「咦…？」

我站了起來，四處走動，但周圍除了電視機的聲音之外，甚麼動靜也沒有。

「奇怪喇……」

然後，我走出了門口，卻見整條街上一個人都沒有，漆黑一片，唯獨這裡存在著一絲光線。

雖然Jenny住在上環的僻靜地方，但不至於如此冷清吧！

我回到茶餐廳裡面，提高聲音問道：

「有無人呀？我唔要杯凍檸茶啦，我要埋單走啦。」

……

……

……

跟剛才一樣，沒有人回答。

我把錢放在桌上，轉身欲走。

「噗—」

茶餐廳的大門忽地被關上了，沒有任何先兆。

我眉頭一皺，開始感到有點不對勁，隨即小心地走了過去，卻發現門好像被人焊死了般，完全推不動。

便在這個時候，廚房的門自己打開了，「吱呀」的一聲，門縫流瀉出詭異的紅色光芒。

同一時間，我的手臂亦開始起雞皮疙瘩。

「唉……頂……」

我深知不妙，目光緊緊注視著那道半開的廚房門，伸手到桌上摸起一柄餐刀。

「喝喝喝喝喝喝喝喝喝—！」

我揮舞了幾下餐刀，使膽子大起來，隨即慢慢走進了廚房裡面。

裡面比外面更靜，只有滴答、滴答的水滴聲在耳邊迴響。

詭異的紅光之下，鍋碗瓢盆浮在水上還未清洗，砧板上的青瓜只切了一半，就連冰箱門都沒有合上，彷彿廚房裡的人遇到甚麼恐怖事情，連東西都沒有收拾就逃跑了。

這時候，我發現廚房的盡頭有扇逃生門，上面寫著「Exit」。

我舉起餐刀護住自己，走過去推開了門。

出現在眼前的，卻還是這家茶餐廳。

我就像是剛剛從茶餐廳的大門跨了進去，看去其中一個卡座，桌上還有我吃完的「粟米肉粒飯」。

完全不合乎邏輯，我通過廚房的逃生門離開了茶餐廳，然後又回到了茶餐廳。

我不信邪，馬上又衝進了廚房，再次穿過了那扇逃生門。

然而，門後還是這家茶餐廳，桌上還是那碟「粟米肉粒飯」。

完全就是陷入了一個無限循環的輪迴之中。

抬頭看去，老舊的電視正播著牛欄牌的奶粉廣告，乍看沒有甚麼特別，但看下去卻覺得極之怪異。

前一刻還好好的唱著歌，下一刻忽然拿出刀子捅向對方。

「我要我嘅肚仔 每日變Fit啲～♪」

其中一個小孩被捅爛了肚子，流出黃黃的脂肪。

「bell右又bell左 腸道健康啲～♪」

其中一個小孩的被剖開肚子，腸子都流了出來。

「內強外壯 我係開心B～♪」

其中一個小孩被刀劃破臉頰，弄出了一個小丑笑容。

我一時嚇得呆了，一動也不動。

留名

等到了 新post留明

Lm

lm

以後點面對個廣告

多謝大家留返個1001俾我

就算我唔寫 牛欄牌廣告都好恐怖

一件流明

新帖留名

Lm 正已皮

起雞皮

Lm 希望出快啲 留主多啲出聲

恐怖位未見到

我佛慈悲

新po留名

我佛慈悲 繼續支持

LM

先劉明

會唔會太短

篇文咁短你好唔好意思

又開始有啲懸疑位，好睇番啲

我佛慈悲 新post留名

加油加油

oish

我佛慈悲，得嗰一篇

我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !
我佛慈悲，快快 update !

真心好睇 繼續繼續

我佛慈悲 新posr留名

新post留名

撞

屌 慢L到

推呀

M已L

Pish

我佛慈悲！
星期六冇得休息！
出文喇！

樓主完咗呢個故之後仲會唔會寫hall故？

真係估唔到係混血diu 明明混血係主角光環

我佛慈悲！

我佛慈悲 施主文呢？

Lmlmlmlm

我佛留名

以為就快完 點知茶餐廳突然又無晒人

推

睇完諗起it果隻小丑

留名
順便問一句404個故幾時出 等左好耐都無update

Jenny的性格就是不容許我追蹤其他女生即使是醜女都不行別人跟我交換完電話不肯刪除她便把人家推下樓平常跟男性朋友外出也要我拍合照證明幸好我一直以來循規蹈矩否則便要出人命了

樓豬，標點符號呢？

樓豬應該係特登唔加標點符號同唔隔行營造佢一次過讀出嚟無停頓過嘅感覺

我佛就快頂唔順，文呢

我佛慈悲 有新文未？

我係慈悲

睇段字個廣告都有聲

我佛慈悲，速速update 如律令

見到你話個廣告啲細路俾人桶死笑左
個廣告好煩

今晚肯定成晚loop首歌
Btw文呢？

唉頂，又見倒個F5制

推

f5

Push

瞓前等到篇文

樓主係咪同化埋都食左人，所以訓翻幾日岀唔到文？

又話1日至少1篇

好似比之前仲慢左

加油啦

加油樓主好多人都追緊故嫁

扔西瓜.jpg

樓主已讀不回

我佛慈悲 冇文

係咪食左成村人所以訓咁耐呀？

樓主你在那 我們到了

樓主係咪俾jenny食左

說好的一日兩篇

樓主食咗成村人 瞓緊覺

一齊我佛慈悲到樓主出文為止

我佛慈悲
突登兩日冇睇先碌返入嚟都係得個一兩篇文
高僧捉樓主去超渡好過

我佛慈悲！
essay我都寫左兩份喇！
文呢！

我佛慈悲！

文呢。。。

樓主學哂jenny啲衰野

文呢!唔通掛住睇決賽！

食左幾多人啊樓主

我佛慈悲，快快 update !

樓主就係Jenny?

文呢

文

我佛慈悲
掛住睇波唔出文

你食濟左呀？

樓主 你嘅加速加咗去邊

開新post出一篇就算

樓主食滯咗

唔覺唔覺咁就六頁

live左🤦🏻‍♂️

我佛慈悲 快快update!

我幾乎是本能反應，拿起盛著辣椒油的盎扔向電視機，砸破了一個大窟窿。

「出嚟！！！邊個喺度玩嘢！！！」我又驚又怒的大吼。

難道是逃跑了的寶劍禪寺住持找我尋仇？

如果是這樣的話，他的目標很有可能是Jenny，所以才這樣困住我！

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！」

電視機明明已經破掉，但是那毛骨悚然的笑聲還是繼續傳來。

自後方，繼續傳來。

這即是代表……

我用極緩慢的速度轉頭看去，只見我身後不到十厘米距離，幾乎是貼著我背脊而站，有一個紅衣小男孩。

他拿著刀，血跡斑斑，抬頭跟我四目對視著。

「哈…哈…哈…」

他的笑容詭異無比，僵硬得猶如掛在臉上的面具。

我嚇得大叫，拔腿就跑，連滾帶爬逃進了廚房。

「哈…哈哈哈哈…哈哈…！」

紅衣小男孩狀若瘋狂的追著我，手上的刀子高舉過頭頂，要往我的身上刺來。

「唔好追住我呀屌你！！！」

我慌裡慌張地推門出去，只聽見後面的詭異笑聲不絕，我只盼這道厚重的逃生門能擋得住「他」。

眼看著逃生門快要閉合了，但他慘白染血的胳膊竟然伸了出來，手指抓撓著門，發出滲人骨髓的響聲，直讓我頭皮發麻。

我咬牙切齒，用盡全身所有力氣頂了上去，他的胳膊似乎被門夾痛，亂動著反抗。

「嘭！」「嘭！」「嘭！」「嘭！」

我再一次、又一次撞了上去，最後，他的胳膊被硬生生鍘成了兩半，門終於順利地關上。

他的斷肢掉了在我的腳上，我嚇得向後退了幾步，撞跌了一個人。

那人雙眼被挖，只剩下兩個大大的血洞。

「邊…邊個……」他害怕得全身發抖，擦著屁股後退。

「你…你係茶餐廳伙記！」我大驚。

他認出了我的聲音，像發現救命稻草般道：

「你可唔可以救吓我……帶我離開依度…」

話未說完，他整個人忽地向後飛去，被一股無形力量拽到廚房門口。

「救命呀……！！呀呀呀呀呀呀呀呀—！！！！」

散發著血紅色光芒的廚房門口就像龐然巨獸的嘴巴，把他吸了進去。

把他淒厲的慘叫聲，也一併吞噬進肚子裡面。

然後，一切都歸於沉默。

我吞了一口口水，慢慢走了過去，只見廚房的地上有一條長長的血痕，一直延伸到逃生出口。

我哭喪著臉，萬般不願意，一步步走向逃生出口。

門打開之後，門後仍然是茶餐廳的店面，唯一不同的是，天花板吊扇的轉動速度明顯變慢了。

由原本「喀喀喀喀」的聲音，變成「喀噠喀噠」的機器嘈音。

因為上面吊著一具屍體——正是剛才那個茶餐廳侍應。

他的脖子還在滴血，看去像斷裂的水管，旋轉的吊扇彷如海洋公園的飛天鞦韆，把他的屍體甩著向外轉動，我和他最接近的時候，我們之間的距離只有0.01公分。

牆上有一行血字，寫著：

「You're next」

你是下一個，

「他們」這樣警告著我。

然後，茶餐廳的大門打開了，通向外面的街道。

我想也沒想就跑了出去，一直跑一直跑，沒辦法停下來。

我跑到大街道，看見兩個正在巡邏的警察，我口裡結結巴巴，只能勉強告訴他們茶餐廳死了人。

當我們回到茶餐廳時，卻見茶餐廳一切如常，年輕的茶餐廳侍應正替客人下單，後面的古舊顯像管電視機播放著模糊不清的世界盃賽事，一股濃郁的小區人情味氛圍撲面而來。

「呀生，你講嘅死人屍體喺邊度？」其中一名警員的態度很差，臉色更差，想必把我當成神經病。

「無理由㗎…個茶餐廳伙記明明已經死咗，仲吊咗喺風扇上面……！」我激動地道。

他瞪著我，警告我道：

「唔好玩阿Sir，俾著平時我哋一定會拉你返差館，不過宜家我哋趕住交更，所以放你一馬，知道未？」

「……」我低頭沉默不語。

「知、道、未？」他加重了語氣問道。

我歎了口氣，明白這個情況百辭莫辯，只得道：

「…知道。」

「醒醒定定呀你。」

他們把帽子重新戴正，拋下了這句便走了。

難道真的是幻覺？

最近腦海裡常常出現自己回到中國古代的畫面，或許現在病情急劇加重，不只是古裝片，就連恐怖片劇情都冒出出了吧？

我重新望向茶餐廳裡面，這個時候，那個茶餐廳小伙子抬起頭來跟我四目交接。

然後，露出了一個陰笑。

我發覺自己愈寫愈無聊
於是用咗啲時間返去之前嘅節奏

恭喜法國隊勝出世界盃賽事！！！！！！！

Push 加速加速

今篇啲恐怖位ok 樓主加油

節奏緊張返好睇

BUT

「嘭！」「嘭！」「嘭！」「嘭！」

我再一次、又一次撞了上去，最後，他的胳膊被硬生生鍘成了兩半，門終於順利地關上

他的斷肢掉了在我的腳上，我嚇得向後退了幾步，撞跌了一個人。

那人雙眼被挖，只剩下兩個大大的血洞。

「邊…邊個……」他害怕得全身發抖，擦著屁股後退。

「你…你係茶餐廳伙記！」我大驚。

他認出了我的聲音，像發現救命稻草般道：

「你可唔可以救吓我……帶我離開依度…」

話未說完，他整個人忽地向後飛去，被一股無形力量拽到廚房門口。

是咪寫漏左幾句？彭埋左度門重見都個無眼待應？月

定係入左廚房之後先遇到個待應

正解

我佛慈悲！
等左成日得一篇！
真係我佛慈悲！

Live左
Btw樓豬 呢篇高汁

重睇啦

乜好難睇得明咩

我佛慈悲，得一篇update

新post 留名

等幾日得一篇 我過多幾日再入黎

加速

Jenny瞓還瞓，千祈咪撚失憶

樓主最近好忙

之前慢極都每日一篇喎

救命 再甘慢真係會放棄 之前又話盡量一日兩篇 而架一日一篇仲要少左

已經兩日半先入一次 仲係得一篇文

成班伸手黨起度吹人交文
樓主唔好理佢地呀 好故最重要
加油呀

我佛慈悲啊屌

我渾身一個戰慄，如電流掠過全身。

顧不得去管為甚麼死去的人又活了過來，馬上就趕回了Jenny的家裡。

可幸的是，Jenny安然無恙地躺在床上，睡得連口水都從嘴角流了出來。

我大大鬆了一口氣，一屁股坐在床邊。

「唔通搞我嘅人唔係寶劍禪寺住持…？」我喃喃道。

他沒理由會錯過這個大好機會對付Jenny。

如果不是他的話，還會有誰對我如此恨之入骨，非要取我的性命？

我這般想著，目光游離不定，四處漂移，然後發現睡房的窗戶被打開了，夜風吹在臉上的感覺，隱約帶著一些寒意。

咦？

為甚麼窗戶會開著的？

我不是怕Jenny會著涼，在離開之前關了窗戶的嗎？莫非是Jenny自己醒來把窗戶打開了？但Selina明明說過她沒睡過三、四天都不會醒來……

難道，有人進過屋子？

他一直待在這裡，當我回來時才匆匆打開窗戶逃走？

不知不覺之間，我發現自己手心滲出了冷汗。

我悄悄走近窗邊向外窺看，只見街上靜悄悄的，偶爾有幾個途人經過，沒有甚麼特別，看不見可疑的人。

我重新把目光移到Jenny身上，完全放不下心來。

接下來的兩天，我像是貼身保鑣般照看著Jenny，一天三餐都叫外送，在她床邊寸步不離。

有時候她會說夢話，最麻煩的是她很愛蹬被子，從以往到現在都是這樣，但現在她一天睡二十四小時，變相我整天都要給她蓋被子、蓋被子、蓋被子……

蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子……

連吃飯都不忘蓋被子，蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子……

一邊留意樓下有沒有出現可疑人物，一邊蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子……

即使她沒有蹬被子，我也給她蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子蓋被子……

一直到蓋到第三天的早上，公司的李老闆終於打電話給我，要我上班。

他說公司這幾天忽然很忙，賭神和大隻仔每天都要「OT」到晚上十時，很需要我回去救急救難，但我跟李老闆說這幾天我實在走不開，然後賭神便搶了電話，毫不客氣劈頭蓋臉就是連珠炮似的髒話，我有嘗試跟他解釋我要照顧一直睡覺的女朋友，他聽完之後更加怒了，爆發小宇宙用蕭若元的三十六字粗口罵我，說我找藉口也不找個好點的，女朋友是小寶寶嗎、睡覺用得著你照顧嗎之類之類，我不好說女朋友吃太多人了進入了休眠狀態，於是直接掛了他的線。

「唉……」

我無奈地望著Jenny，當下沒了主意。

這兩天一直沒有事情發生，或許當初我是記錯了，窗戶其實是我自己關的，而茶餐廳那些人真的只是衝我而來，目標並不是Jenny。

但我不會拿Jenny來冒險，萬一我猜錯了怎麼辦，於是我撥了個電話。

Selina。

「喵——」

電話一接通，便傳來一聲貓叫。

我有點錯愕，問道：

「喂，Selina？」

「嗯……咩事…？」她的語氣像剛睡醒。

「你屋企有養貓？」我好奇問道。

「…唔係……你打嚟做咩呀，講啦。」她有點不耐煩。

既然沒有養貓，為甚麼我會聽到貓叫聲？

算了，不想了。

我沉吟片刻之後，向著電話緩緩道：

「我公司啲人搞到一鑊粥咁要我返去救命，你可唔可以過嚟幫手睇住Jenny？」

「………」她沉默不語。

「喂？」我又道。

「得啦得啦，我宜家過嚟。」她說完便掛了電話。

我頓時鬆一口氣，其實相比我和Selina，Jenny有Selina的看顧更加安全，說穿了，我只是個手無縛雞之力的文弱書生。

在等Selina來的期間，我百無聊賴的打開了電視，看見翁靜晶出現了在上面。

「寶劍禪寺事件震驚全港，估唔到擁有咁多信眾嘅佢地竟然喺大佛嘅下面收埋咁多屍體！殘暴得令人難以置信！」

翁靜晶對著鏡頭口沫橫飛，畫面一轉，她走在行人路上，頗有警訊的既視感，繼續說著：

「其實好多和尚睇落好正氣，但其實表裡不一，甚至係假冒嘅和尚！！」

「如果大家見到以下咁樣嘅和尚，記得打電話俾呀Jean—翁靜晶！」

畫面出現了一個載著勞力士手錶，隨著音樂搖擺的和尚，接著翁靜晶跳了出來，大聲道：

「載金撈、聽Nirvana嘅和尚……Better Call Jean！！！」

畫面出現了一個持缽的和尚，正捉住一個途人乞取施捨，接著翁靜晶又跳了出來，面容扭曲大叫道：

「周街化緣嘅和尚……Better Call Jean！！！」

畫面出現了一個支吾其詞的和尚，不斷用手擋著鏡頭說「別拍，別拍！」，之後翁靜晶又跳了出來，做出了一個逆轉裁判的手勢道：

「念唔出大悲咒嘅和尚……Better Call Jean！！！」

我看到一半，便看不下去，說了一句「發神經」把電視關了。

朝早再出多一篇

不枉我咁夜訓等文

Better call Jean 果句諗起breaking bad個律師

我都諗起個廣告 佢肯定係特登

蓋被子

記得蓋被子

蓋被子！！

加速加速加加速

蓋被達人

有必要蓋咁多次被子咩

我佛慈悲！
繼續

between，載金錶？

原本每日得一篇都唔緊要
而家幾日得一篇 好快變週刊 再過多排變月刊

over咗

主角係咪痴左？
定係作者用小學雞方式雅字數

我佛蓋被子，唔好為咗快啲出文而「啞」字數啦

My fd每日最少都一篇文啦

好想蓋被子

又呃字數

新PO再留名

佢都係搏下呢個新故有noise 順手谷下人氣延續到書展姐 呢排咁多舊登作家出黎寫故都估到咩事啦

晏就都黎

樓主個朝早係0600-1800?

都晏就 樓主呢

better call saul有聲

不知道寶劍禪寺住持現在怎樣了？是被Kuma逮住了，還是仍然在逃？

雖然他過於偏激，但出發點卻是為民除害，我內心深處其實不想他被擒，遭受非人的對待。

但作為Jenny的男朋友，他始終是個威脅，還是早死早超生比較好。

我心中著實矛盾，只盼望人妖兩邊能夠和睦共處，打個平手，Super。

只是，那終究是不可能的。

過不多久，Selina便以一身街坊的裝扮出現在Jenny的家裡，睡眼朦朧，手上還拿著一個枕頭。

「咁快到嘅你？」我奇道。

「我住附近㗎嘛。」她說完之後，徑直鑽進了被窩裡面，把頭枕在自己的枕頭上，大腿和胳膊朝Jenny的身上跨去，活脫脫地將她當成一個抱枕。

「仲唔走…？」她睏倦地道。

我不禁吞了一口口水，呐呐道：

「咁麻煩你幫手睇住Jenny啦，我大概下晝六點返嚟。」

她揮了揮手，打發我離開。

接著我便去了上班，一回到公司便看見賭神和大隻仔用怨恨的眼神望著我。

「唔駛照顧女朋友咩？佢瞓覺喎…好大件事㗎喎！」賭神仍然不肯放過我。

「你唔明咁多㗎啦。」我回到自己的座位，看見桌上堆滿了文件。

「成個禮拜都唔見人，去咗邊？」賭神說罷將一團垃圾扔了過來。

「去咗做秋明山車神。」我單手接住了那團垃圾，丟進垃圾筒裡面。

「你係秋明山車神，我係世界冠軍添呀！」大隻仔舉起了一個啞鈴，恐嚇著要擲過來。

我大驚失色，連忙道：

「失蹤咗成個星期係我唔啱，我希望可以將功補過，求兩位大佬原諒。」

「哼！」賭神砰地一拍桌子，半餉之後面色轉緩，才慢慢道：「依幾日唔知發生咩事，啲訂單多到好似送上門咁，有幾批器材已經到咗香港準備轉運去大陸……」

賭神向我說明公司這幾天的狀況，他一直說下去，我漸漸開始明白他們為甚麼忙得要加班，因為工作量幾乎是半年的總和，接著他和大隻仔交代了一些工作給我，我做了起來，不知不覺間便到了中午。

我們隨即和李老闆一起外出用膳，一路之上，賭神和大隻仔的心情明顯好了不少，我想是因為我分擔了他們的工作，他們今天終於不需要再加班。

「其實寶劍禪寺嗰單嘢令我有咗新嘅啟發。」大隻仔認真地道。

「講嚟聽吓？」賭神打著呵欠道。

「報紙話佢哋收埋嘅唔係普通屍體，而係妖怪屍體……」

大隻仔的話說到後邊，聲音也漸漸低了下去，很小心不讓李老闆聽見，繼續道：

「再加上之前落吧遇到嗰件事，我懷疑啲妖怪其實一直喺我哋身邊……」

我聽到之後，禁不住為之動容。

沒想到腦袋少根筋的大隻仔直覺這麼準，妖怪的確一直在我們的身邊，我女朋友已經是一個白蟒狐妖。

「就好似企喺街口嗰個後生仔，睇落係一個中學生，其實係一隻妖怪。」

他一雙眼睛目光炯炯，像是尋找獵物般瞟來瞟去，然後又道：

「又好似啱啱喺前面7-11行出嚟嘅女人咁，睇落似係OL，但其實都係妖怪！」

「仲有仲有，泊喺路邊嗰個的士司機，肯定都係妖怪！」他激動地道。

賭神的胖臉抽了一下，問道：

「咁咪通街都係妖怪？」

「好多㗎！」大隻仔自信地道。

我佛慈悲！
蓋好被子！
請繼續！

唔係個個鍾意個style姐
我又覺得幾好冇乜問題

無間道

似乎係hint, 要佢去搵翁靜晶

我佛慈悲，記得要蓋被子

依兩日會駐場簽名 歡迎嚟搵我
雖然我無逐個留言覆（怕俾人話我借機推POST ）
但留開言果啲我全部都認得 唔少仲係Professor故嘅讀者 貞子故讀者都有

7月20日 1700-2000
7月21日 1800-2000

呃字數呃上癮

on9仔 求其寫你寫黎睇下?

真心想有返一開頭啲驚嚇位
依加好似為左應酬我地是但俾啲文咁
我都知係辛苦既，但希望keep住高質
btw支持你，加油啊，我每日都有推

海藍巴咪理d傻仔 支持你

啫係咁
希望大家理性討論 唔好一味謾罵

好睇 樓主請繼續

支持

我都覺得幾搞笑 可能我笑點低

係咪得我一個覺得蓋被子係hint?
會唔會有個人其實個3日一直就係張被入面，不過主角掛住蓋被子所以唔知？

可能我柒
先自隊一打膠

“即使她沒有蹬被子，我也給她蓋被子蓋被子蓋被子”

唔蹬洗乜蓋被子

“過不多久，Selina便以一身街坊的裝扮出現在Jenny的家裡，睡眼朦朧，手上還拿著一個枕頭。”

無啦啦又做乜拎住個枕頭？

枕頭可能係武器

我覺得係on9當有趣

蓋被子真係多咗

猜測Jenny身份嗰段幾好睇
知道身份之後就有啲失色
有啲gag真係搞到個故變哂味
個人意見

BTW會繼續睇落去 支持樓主

牙字數之外嘅都好睇

其實作者個個故都會玩重覆字詞，但老實今次多得滯。

佢成日FU被喎 點會有人唔知

蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！蓋被子！

樓主咩攤位？

睇黎呢幾日應該有排等

我佛慈悲，記得kum被

點解唔會外賣 用外送

我覺得海量嘅蓋被子比我佛慈悲運用得好喎
我睇果時腦海好有畫面
有啲小事件發生 之後不斷為Jenny蓋被
畫面好撚溫馨
但我佛慈悲個畫面好撚ON9

Anyway 文呢？

睇黎每日一篇已經係無可能
都係兩個月後再入黎

晨早推一推

輕輕一推

「………」

賭神無奈翻白眼，沉默沒有說話。

吃完午飯之後，我們回到公司繼續埋頭苦幹，就連李老闆也加入了戰團，戴著老花眼鏡，手一邊抖一邊翻過文件。

儘管忙得不可開交，我還是擠出時間給Selina打了幾次電話，問她是否一切正常、有沒有替Jenny蓋好被子，她每次都吼著掛斷我的電話，雖然很沒有禮貌，但同時代表著Jenny平安無事。

時間一分一秒地過去，桌上的文件清走了一件又一件，如今太陽已經西下，我伸了一個懶腰，大叫道：

「終於可以收工啦！！！！！！！！！！！！！！」

「你就想。」賭神一盆冷水潑了過來。

「B-B廠嘅器材…應該已經到咗香、香港……但打電話去無人聽…你…你去貨倉嗰…嗰度睇吓……」李老闆像是快死的樣子，艱難地從喉嚨深處擠出聲音。

「跟埋啲手尾就可以返去幫女朋友冚被啦。」賭神對我豎起了大拇指。

「你做咩偷聽我講電話！」我大窘。

「我係無意中聽到，唔好將我當係果啲樣樣衰衰、專聽人八卦嘅是非精。」賭神超豪邁地用大拇指挖著鼻孔，雖然「是非精」有點難定斷，但「樣衰」是無庸置疑的。

「唉，個倉喺邊？」我歎了口氣問道。

「就喺新蒲崗咋嘛，我同你一齊去啦。」大隻仔收拾著文件道。

「好呀。」

我接著便跟大隻仔離開了公司，來到新蒲崗一幢工業大廈。

大堂的地板鋪著耐磨的金屬鐵板紋，沒有任何裝潢，就連空調都沒有。

門口站著一個笑容可掬的保安員，看去很年輕，相貌頗為俊俏。

「先生，請問，你哋，上幾樓呢？」他笑著問道，句子的停頓有點多。

「我哋要上八樓呀。」大隻仔從容回答道。

「哦，好，無問題。」他仍然笑著。

我們隨即走過了他，按下貨𨋢的按鈕，等候的期間不經意地轉頭一看，發現他也站著我們旁邊。

他留意到我的疑惑眼神，於是笑著道：

「我，咁啱，要上去巡樓呀。」

我尷尬地點了點頭，沒有再說甚麼，貨𨋢到了地面之後，他主動地拉開鐵閘讓我們先進去，然後他便關上了鐵閘，按下八字樓的按鈕。

升降樓抖了一下後開始攀升，透過鐵閘可以看見外面的灰牆慢慢下沉。

小小的金屬空間只剩下隆隆隆隆的聲音，氣氛一時安靜得有些古怪，我拿出手機隨意亂滑，升降機到了八樓後，我和大隻仔拉開鐵閘出去，外面是一條長長的走廊，燈光有點昏暗。

那個保安員也跟著出來，拿起牆上的簽字簿紀錄巡邏時間。

他一直保持露齒微笑，不知道是工作要求還是怎樣，總而言之，我和大隻仔進去了位於走廊盡頭的倉庫。

「有無人呀？」大隻仔問道。

倉庫的面積很大，鋼鐵架上堆疊著一箱箱貨物，還有一部叉式起重車停在附近，只是看不見有人。

「啲人收哂工？」我問道。

「無理由㗎，燈又開住，門口都無關。」大隻仔搔搔頭。

「咁我哋喺度等吓，可能一時行開咗。」

我們等了一會兒，背後悄悄響起了腳步聲，向後看去，卻是剛才的保安員，但換了一身倉庫職員的制服。

「你……」我一時反應不來。

「我，同時，係，貨倉職員，呀。」他嘴邊依然掛著一絲笑容。

我微微皺眉，心裡有種說不出來的怪異感覺。

「咁你可唔可以幫我哋查吓件貨？」大隻仔卻不覺有異。

「好。」保安員（倉庫職員）接過了大隻仔的文件，沉吟了片刻便領著我們走。

我們穿過一條明亮寬敞的走道，兩側堆著比人高幾倍的貨物，走了一會兒，他的腳步便停了下來。

「件貨，喺上面，請等等。」

保安員（倉庫職員）笑著轉身離開，然後駕著起重車回來，慢慢升高剷叉，把上方一個巨型木箱移到地面。

他下了車，皮笑肉不笑地問我們：

「駛唔駛，打開，俾你哋，睇吓？」

「好呀。」大隻仔想也不想便道。

「呀，唔記得，拎撬棍。」

他說罷轉身離去，但很快又走了回來，露出一個極之燦爛的笑容，道：

「傻咗，添，用手開，咪得囉。」

他拉起衣袖，手臂肌肉像是有生命般震動，形狀扭曲變形，變成像螳螂般的鐮刀前肢。

斜斜的一劃，整個巨型木箱瞬間被斬成兩半。

「唔好，意思，整爛埋，你哋啲貨。」

他的笑容，很僵硬。

僵硬得像個假人。

「E-Ethan……」大隻仔早已嚇得跌倒在地。

「走！！！！！！！！！！」

我一把揪起了大隻仔的身子，轉身逃跑！

「你哋，啲貨，我賠，吖。」

他追著我們，像機械的聲音貼近我們身後傳來。

「鳴……我都話周圍都係妖怪㗎啦！！！」大隻仔哭著奔走。

「你點解要搞我哋！！！！！！！！」我回頭大吼。

「因為，你係，人類，我係，妖怪。」他笑容咧得很大，得意之極。

「我企喺你哋嗰邊㗎！！！！！！！我女朋友都係妖怪！！！！！！！！！！」我一邊跑，一邊大叫道。

「咩，咩話？」大隻仔錯愕的望著我。

「呵，呵。」他把笑聲讀了出來，高高舉起鐮刀手，就要劈下。

突然之間，我整個人撞上了一面牆、一面鐵壁。

我直往後倒跌開去，額頭猛發疼，抬頭一看，只見有個高大的人影站在前方。

他雙手交疊在胸前，視線從上而下地俯視著我。

正是Protein。

Kuma的手下之一。

我不驚反喜，心想救星到了，然而，在下一個瞬間，我全身卻起了雞皮疙瘩的感覺。

一陣向著我的殺氣，從Protein的身上迸發出來。

咁先係架嘛

gchi

其實個post愈黎愈冷清 正評停濟不前
都反映到好多人已經冇追故既意慾

第一次追故? 每個故都係咁架啦 潑少陣冷水啦

都唔係架
墨巴啲post真係個個都爆正皮

因為佢有正評加更 出得超多

出文機器

死忠？
我蒲高登講故台耐過你上連登啦
唔見其他故初頭可以有咁多人 之後無以為繼？
講事實想樓主改善下
一件事有可以做得更好既地方既時候 你既態度唔係想佢改好d 而係覺得算啦 依家咪幾好 咪屌啦 ？

中出巴個地獄故都好得架!

好似冇左一開始個種懸疑既感覺
不過都依然有興趣睇落去
我蓋被子訓先啦 樓主聽日記得出文

講驚嚇茶餐廳個段係寫得幾好

加速

呢篇有返少少feel了
加油

Live

其實我都覺 睇嗰陣覺得好怪就喺度自己嚇自己好驚

我決定狂推 睇你幾時出文

岩聽

點解你諗名會諗倒protein, 你唔穩多個叫做amino acid?

每日一篇呢

其實，男主角係唐僧？

似白蛇傳
白蛇 愛上 法海

又推推

新讀者留名

海藍巴我睇哂你professor故同貞子故 仲追番朗豪坊故 係正的 貞子睇到我喊 結局真係估你唔到

我會繼續追你嘅文 希望你呢篇文都會有驚喜同唔好爛尾

Protein的眼睛慢慢變成了黑色，沒有一點眼白的黑色，身後拖著一條巨大鱗甲尾巴。

是鱷魚的尾巴。

「噫噫噫噫噫噫噫噫噫噫——」

後方，保安員（倉庫職員）如彎刀般的利爪在木箱的表面上劃出了一道恐怖的深痕，臉上掛著一個不熟練的假笑。

「大隻仔，你走先，佢哋嘅目標係我。」我強作冷靜道。

「你自己一個人搞得掂？」大隻仔抖著問道。

我長長呼了一口氣，微笑道：

「搞得掂。」

大隻仔盯著我看了半晌，忽地哼了一聲，笑道：

「你唔好以為我真係傻嘅先得㗎。」

大隻仔的雙腳已經不抖了，沒有打算離開。

我會心微笑，你明明可以逃走，卻選擇留在這裡，還不算是傻嗎？

你很傻，傻得可愛！

下一刻，大隻仔像頭老虎般向前貫沖，把猝不及防的Protein撞倒在地上。

幾乎在同一時間，第六感的電流搔刮著我的腦蓋，一道寒芒從後方斬落我的頭頂！

他媽的…！是真的要取我的性命嗎！

但是…

正合我意！

我的腎上腺素在一瞬間大量分泌，以笨拙的姿態躲過了致命的揮斬角度，他的鐮刀手擦過我的胸膛，只要再往裡一寸，我兩塊胸肌就會被他削下來。

好險！

他第一擊斬不中我，立刻像發瘋似的接連亂砍，動作令人眼花繚亂，但就是沾不到我的邊。

饒是如此，我的體力始終有限，而且是非常有限，只要我累得不能閃避，又或者第六感失準了一次，那便完蛋了。

「轟—」

大隻仔如炮彈般飛撞在一個木箱之上，砸出一個大洞，上半身都陷了進去，沒了聲息。

「大隻仔！！！！！！！！」我急得快哭。

保安員又連揮了幾下劃破空氣的斬擊，全部都讓我避開了，毫髮無傷。

但是大隻仔那邊很危險，而且我已經開始喘氣，這樣下去不是辦法。

「你，顧掂，自己，仲好！！！」

他動作隨著一次又一次的落空變得越來越急躁，兩隻眼睛都被血紅色所掩蓋，我驚險側身避開他的一擊後，順手拿起附近一枝撬棍，當頭劈下！

保安員單臂舉起，直接架住了高速下落的撬棍。

我掌心被反作用力震得發麻，撬棍幾乎脫手而出。

「哈，哈—」他表情空洞的笑著。

不行，我的攻擊太過拙劣，若非是出奇不意的攻擊，我根本就傷不到他。

等等。

出奇不意的攻擊？

我忽地心生一計，然後全力以赴地往後跑，他幾乎是如影隨形的跟上來，生硬地笑道：

「哈、哈。掉低，你朋友，自己走？？」

我跑到一個電箱前方，打開蓋子，把全部電源關斷！

「啪」的一聲，周圍變得一片漆黑。

一片深不見底的漆黑。

「！？」

黑暗之中傳來一聲詫異，緊接著，猶如扣動了扳機，保安員的刀氣爆發！

「喺，邊！！！！！！！！」

刀氣依舊凌厲，卻完全落空。

我用撬棍輕點地面，發出「鏘鏘鏘鏘」的聲音，讓他知道我的位置。

正如我所料，他立即氣急敗壞地朝我身上砍過來，我斜身閃過黑暗中的無形刀氣，腳步還沒站穩，他的斬擊又在我的頭頂一掠而過，感覺頭髮被削落了幾條。

就是現在！

我一棍重重揮向殺氣的源頭——

精準地、像是能在黑暗中視物般——

噗！

這一揮就如一擊必殺的全壘打，我不知道自己打中了他哪一個部位，但我聽到一聲清脆的骨頭爆裂聲音。

還有，他倒下的聲音。

…………………

…………………

全場靜了下來，沒有尖銳呼嘯聲音，沒有腳步聲音，只有自己的呼吸聲音。

他是死了吧？

正當我這樣想的時候，前後左右上下忽地殺氣大作，隨即一股力量排山倒海般壓來，即使我的第六感早已預測到，但卻完全沒有抵抗能力，整個身體不由自主地向後飛去，結結實實地撞在牆上，馬上昏了過去。

多謝您
你嘅支持對於我嚟講係久旱逢甘霖
我喺Facebook都有講過貞子故係我最鐘意嘅故

蓋著被子看看文
只要你一日唔爛尾我都會睇落去既

會唔會打左落大隻仔道

LM Pish

蓋着被子叫一聲我佛慈悲！
加速！

變左超人打怪獸
冇左以前嘅陰森懸疑恐怖
動作戲
不過都支持 推呀

每日一推

會唔會太快又追完一篇

加油海藍巴

留名比個孫睇

傻得可愛

點解慢左咁多架？

痴撚線，轉左一個月一篇？

呀sir做野唔撚洗你教

佢問緊問題炸咼

成日潑鳩樓豬冷水 有咩居心？

樓主三線行車唔係炒車就塞車唔使你教

道歉

卜大

唔洗咁震驚 佢另外兩個故真係一個月一篇

推，加油呀！
鐘意你貞子個故

「大、哥。快點，出故！！」

我都咁努力每日一推，希望樓主你每日都有一篇

呢個post隔個星期入一次黎岩岩好

已經無新故又無咩人推post... 係咪唔洗追喇？

要人道乜鳩歉呀死忠 仲要紅色大字
事實係樓主根本冇心出 有心就一日最少一篇 唔出都有個交代
為左書展谷人氣先出 咁既速度我一年後番黎都未出完啦

今日一炮過由頭睇到呢度

個頭開得好好....
但自從望到女朋友係妖怪後就亂晒

已讀不回呢點其實可以玩耐D先

有樣野講唔通就係男主話每次佢見到女朋友已讀不回，佢個第6感就會出黎，
但佢個第6感係只會係佢受到人身安全受到威脅既時候先出黎，
但而家話女主已讀不回原來就只係因為訓著左，selina幫佢睇msg所以先已讀不回，
咁同男主既人身安全有咩關係
點解會trigger到佢個第6感？

我諗緊會唔會係Selina幫Jenny睇msg既時候，
睇到好想殺死男主，所以係果一刻就trigger到男主既第6感

乜kuma唔見左咩
耐得制搞到得都唔係好記得
不過人就係咁自私架啦
但反而樓主寫到住持咁邪惡咁嗜血好似唔係好對路

我再次睜開眼睛時，倉庫已經回復了光亮。

眼前有兩個上下顛倒的男人，一高一矮，高的是Protein，矮的是Kuma，他手上拿著一根七彩的棒棒糖。

只見我的腳心朝天，綁著一條粗大的鐵鏈，一直連接至天花板，原來我被倒吊起來了。

「我朋友喺邊……」這是我醒來的第一句說話。

Protein以目示意，我遁著那方向看去，只見大隻仔同樣被倒吊著，滿身狼狽。

我忍住憤怒，淡淡地道：

「我唔明白點解你哋要咁做……」

倒轉的Kuma舔著棒棒糖，靜靜地道：

「你知點解。」

「Jenny……？」我呐呐道。

「………」Kuma以沉默代替回答。

「就係因為你鍾意Jenny，所以想對付我，然後搶走佢？」我不自覺笑了出來。

他眼角青筋暴現，可以看出他正竭力壓制著自己的情緒，過了很久，他終究忍住沒有發作，變回一副冷漠表情，道：

「你咁樣諗好膚淺，Jenny要跟邊個我都無所謂。」

他頓了一下，半晌之後冷冷道：

「但係，如果嗰個人對Jenny唔好，我就會幫Jenny十倍奉還俾佢。」

我一怔，頓時明白了一切。

當初，因為我一時接受不到Jenny是妖的事實，所以鎖住了她，不許她吃人。

那個時候，Kuma已經對我很不滿，對我下了一道江湖追殺令。

到後來，我還間接害得挨餓而變得虛弱的Jenny被寶劍禪寺住持捉走，使她受盡了折磨。

所以，Kuma現在要找我晦氣。

我低下了頭，發自內心地道：

「我甘心接受懲罰。」

但是，我馬上抬起了頭，用凌厲的眼神看著Kuma倒轉的臉蛋，道：

「但你唔可以拉埋我朋友落水。」

「人同妖向來都水火不容，我吞佢落肚都唔駛得你批准。」Kuma不像開玩笑地道。

我感覺心臟幾乎停止了跳動，立即大吼道：

「你要搞就搞我！！！唔好搞我朋友！！！！！！」

「Protein，放佢落嚟。」Kuma不理會我的大吼大叫。

「係。」Protein攪動轉盤延長鐵鏈，把昏迷的大隻仔放了下來。

「你聽唔聽到我講咩！！！！！！！」我胡亂地掙扎，在半空中盪來盪去。

Kuma向著我淺淺一笑，然後一腳踩在大隻仔的後背上，像拔河的姿勢拿起了他的左臂。

「唔…唔好……」我的牙關劇烈打震。

Kuma輕輕往後一拉，像拔菜似的把大隻仔整條左臂拔掉。

下一刻，整個世界變成一片白色。

一望無際的純白色空間甚麼都沒有，只有一張桌子。

我跟一個僧人隔桌而坐，他的樣子很模糊，好像打上了馬賽克。

「看清楚沒有？這就是妖怪。」他平靜地道。

「你係邊個？我宜家喺邊度？」我呆呆的問道。

「我即是你，你即是我，這裡是潛意識世界。」他的臉上仍然蒙著一層馬賽克。

「我點解會喺度？」我像是傻了一樣。

「是你把我叫出來的，因為你需要我的力量。」他回答道。

即使隔著馬賽克，卻看得出他的表情很慈祥。

「力量……？」我呐呐道。

「你不是想救你的朋友嗎？」他溫和地問道。

我腦海中嗡的一聲，從迷離中驚醒過來。

「係！！！我要救我嘅朋友！！！！！」

「我可以把力量給你，但這樣的話，你就要承受命運安排的一切。」

「咩係命運嘅安排？」

「命運就是你所作出的抉擇，你所作出的抉擇就是你的命運。」

這時候，桌子底下有灘血淌了過來，浸濕我的腳底。

「時間無多了，快作出抉擇吧。」他輕輕合十。

我握緊了拳頭，咬牙道：

「只要救到我嘅朋友，任何代價都在所不惜。」

他臉上的馬賽克似乎慢慢地變淡，問道：

「所以…？」

我目光直視著他，不知怎的，我突然覺得他在苦笑，那是飽經千百年的風霜，帶著淡淡悲哀的苦笑。

我閉起雙眼，淡淡地道：

「將你嘅力量，俾我。」

突然有文

你咪吾好睇l0r 樓豬都唔希罕你呢d冇素質ge读者拉=.=

唔係想Kuma死 失蹤嗰個係住持 主角係想住持死 但同時又有矛盾心態 唔想佢死

雖然他過於偏激，但出發點卻是為民除害，我內心深處其實不想他被擒，遭受非人的對待。但作為Jenny的男朋友，他始終是個威脅，還是早死早超生比較好。我心中著實矛盾，只盼望人妖兩邊能夠和睦共處，打個平手，Super。

除咗世界盃決賽兩日先出一篇
我有邊日唔係每日一篇？

我佛慈悲
我有文就得
今晚可以蓋被子瞓好覺

屌咩大隻仔好慘

屌你都廢鳩事 又5p字 又簡體 又表情撚 都唔知叫你返邊好 自動消失啦

收皮啦賤種狗

蓋被子推一推

變撚左金木研呀小你

依篇文集百家之所長
有東京喰種既西尾女朋友幫佢揾肉果幕
董香想殺佢女友->Protein追殺主角
又要RE入面金木覺醒救朋友
想問下主角依家係黑頭髮定白頭髮

評已正

正呀

覺醒記憶出番黎, 不要 sad end

曲線降低讀者質素
你啲殘體字邊度學翻黎

施主佢一夜白髮

好似 black mirror，男主角可能係千萬個simulations裡面其中一個，結果咁多個simulations都係揀救大隻仔，結果被系統回收 (GC)

好似過咗一世先入嚟 但咁快又睇完 搞唔掂

代價係咪今世唔可以再同jenny一齊

名已簽 btw樓豬你坐係度 牌又唔棟個 又未見過你樣 真係唔肯定係米你本人
其實見好多人都有買但唔知有得簽
其實你係米唔係好想簽

关你九事

屌你老母 打殘體字死撚返大陸啦仆街
你中意做蝗撚 我理9你
你咪撚打出黎獻世先得嫁賤種

收皮拉 甘吾钟意简体字米叫admin ban我囖 贱狗

去到最撚肉緊個位

我閉起雙眼，淡淡地道：

「將你嘅文，俾我。」

「我篇文喺邊……」這是我醒來的第一句說話。

東京喰種？

sad ending

「文呢……？」我呐呐道。

走啦屌你老母

大陸5p仔 走啦

米你老母

同東京食屍鬼好似

收皮啦傻閪 人屌你又屌 戇鳩仔😂👍🏿

係囉 你條大陸仔玩wechat沉船😂😂🇨🇳

新讀者
睇曬貞子同professor，對樓主又愛又恨
愛係鍾意睇你嘅名
恨係出文真係太慢

假膠？

Hello

有冇人去左書展見樓豬真人
好奇想知點嘅樣

藍巴係邊到賣

佢自己話過唔會係度再講，睇有無巴絲分享佢唧話置啦

嘩屌 咁耐無入都係得一篇

文呢？等咗成日都見唔到

出門口嗰陣連登壞ser.. 我放咗上紙言

100毛隔離點子出版 有興趣見我可以問staff 我係隱性駐場

樓主一日有72個鐘?

你cap吓圖 幾時72個鐘出一次

我是來推post

樓主已捕獲 我佛慈悲

其實個人認為寫文貼上嚟唔喺老鳳義務，唔喺用幾多日一篇嚟定義有無心出，一嚟唔喺每日位作者都咁有靈感手感打到咁多
之但喺如果累積到一定讀者，有時發覺佢地認為出文慢既，咪喺咁而出嚟交待下其實無慢到，定喺真喺有原因慢咗少少
如果病，個人覺得病喺唔使交待，都唔舒服仲開電話望住個mon，邊有得休息

不過咪理啦 出文緊要，我等你既文，快啲嚟剌激我官感！

你嚇我唔倒嘅！

樓上上係同喺唔識分？

而家連登ser好翻 介唔介意放翻上唻

好好睇

好想比本書藍巴簽名

我仲喺度

有未，好緊張

紙言

留到咁夜

紙言去到前2日個章？

我三篇打包埋一齊咖

長期駐守！！！

今日去果時搵唔到你

笑撚死 有30個正評

上左紙言睇最新個篇 睇完好空虛

我決定等樓主喺度post先睇！ 咁樣好似可以儲多少少

巴打可唔可以up返上嚟
唔想重睇個陣時走兩轉咁麻煩

做咩唔貼埋上呢度

貼上呢到搏俾狗咬咩 出文又屌唔出文又屌

你係咪睇開TVB

追晒成個貞子故但仲未見到樓主出文 加油！

好緊張。琴日無出？

兩日都冇一篇

文呢文呢？

無文

粗略估計 起碼要多一年時間先會完故

番工超忙唔得閒㩒電話 難得weekend入黎望一望 都係得一篇定兩篇 我都係下個月再入黎啦

傻閪大陸仔唔識覆？ 玩wechat玩到沉船死大陸仔屌你老母賤種狗

垃圾 又要屌又要睇 傻閪

說完之後，忽而，一聲水珠滴落的聲音在我耳邊響起，冰涼的水珠從空中輕輕飄落，落在我的肩上。

冷若冰霜。

一瞬間，完全沒有任何預兆，我像是墮進了一條時空隧道，無數擺著招式的人形圖像在兩邊掠過，或刀劍棍棒，或拳腳掌法，無窮無盡，千變萬化，我的身體自然而然地動了起來，如行雲流水般跟著演練出來，四周圍彷彿有一種無形但卻真實存在的龐大能量灌注進我的身體！

冥冥遠處，仿佛有佛家誦經聲音悠悠傳來，一字一句深深鏤刻在腦海裡面。

從頭到腳，身體每處彷彿要爆炸一般，一股莊嚴之力如巨浪波濤，沛不可當。

接著，我眼中除了黑暗，便一無所有。

無邊無際，沒有盡頭的黑暗。

「Ethan……！」

忽然之間，一個聲音在我背後呼喚了一聲。

那聲音柔情若水，猶如幽夢中最甜美的聲音，低低地道：

「Ethan，你不回頭看看我嗎？」

我又怎會不認得，那是Jenny的聲音……？

我立刻轉頭看去，但我的身體卻一點都不能動彈。

一聲聲低語在我的背後飄蕩，彷佛永無止境，連綿不盡……

為甚麼？為甚麼要捨我而去？我就這麼討厭嗎？

Jenny的聲音漸漸變成哽咽哭泣，我急得不成樣子，亟欲轉頭，奈何連一隻手指頭都動不了，身體像是陷入了苦戰，即使沒有痛苦折磨，全身上下卻被冷汗濕透，開始顫抖起來。

她的聲音就這般悄悄遠去了，終於不聞。

周圍，陷入了一片寂靜。

然後，虛無的黑暗之中，漸漸走出了一個身影，那是剛才跟我對話的僧人，此時此刻，他臉上已經沒有蒙上一層馬賽克，只見他面容清秀，眼神明亮，禿頂點有九點戒疤。

「一千年之前，我做錯了；一千之後，我不想一錯再錯。」

他……不……只見「我」的臉上，露出了複雜的神情，幾分傷痛，幾分掙扎，卻又勾起一抹難以名狀、一種解脫感的微笑。。

我張口欲言，但眼前景象如煙霧般化開，重新回到倉庫之中。

伸手黨睇住先

哎 好吊引

我佛慈悲！
我要文呀！

有排等

重新回到人間煉獄。

大隻仔的身體微微抽動，深邃的血洞流出大量深紅色液體，早已看不出地板原來的顏色。

Kuma把大隻仔的左臂啃得一乾二淨，把剩下的骨頭隨便丟在地上。

Protein在一旁看得垂涎欲滴，難為情地問道：

「Kuma哥，我可唔可以食佢另一隻手臂？」

Kuma用手袖抹了把嘴邊的血，微笑點頭道：

「嗯。」

Protein立即興奮地摩拳擦掌起來，正要拿起大隻仔的右臂。

「停手。」我冷冷地道。

「哦？」Protein饒有興趣地看著我。

「你唔停手嘅話，唔好怪我唔客氣。」我再道。

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！」

Protein像是聽見世間最可笑的笑話，笑得腰都彎了，一直笑一直笑，突然一記手刀電光石火朝大隻仔的後頸一劈！

「錚！」

我掙脫了鐵鏈，再將大隻仔拉開了一大段距離，Protein的手刀削破空氣，在大隻仔原本躺著的地方留下一道淺淺的切痕。

Protein很快意識到不對勁，抬頭一看，發現我和大隻仔瞬身出現在十米距離以外，臉上表情更是目瞪口呆。

「Protein！！！」Kuma怒吼一聲，飛身向我這裡撲來。

Protein登時反應過來，也跟著一起殺來。

兩道身影如電芒射至，轉眼欺近到我身前不到一米的地方，我單掌豎立，口中輕聲念誦佛經，半空之中隨即出現了兩個佛家真言「卍」，硬生生打在Kuma和Protein身體之上，Protein龐大的身軀瞬間倒飛而回，砸在遠方的牆壁，被佛家真言緊緊壓住，動彈不得。

「吼！！！！！！！！」

Kuma嘶吼咆哮，拼盡全部力氣擋住了佛家真言，但雙腳不斷擦著地後退，眼看很快便支持不住。

突然之間，只見他的身形急速拔高，變成一頭渾身肌肉糾結的大黑熊！

他用巨大的熊掌撕破了我的佛家真言，然後快速站直身子，呼的一掌拍向我的腦袋。

我連忙舉起左手格檔，震出的衝擊波把附近的大型貨物通通吹倒，我身體大幅傾側才勉強穩住了身體，左臂痛得幾乎失去一半知覺。

雖然很痛，但是沒有問題。

我左臂維持維持著防禦的樣態，右手一掌推出，轟出一道佛光金芒，直接崩斷了Kuma幾根肋骨，餘勁四散。

Kuma「哇」的一聲吐出一大口鮮血，節節後退，我乘勢追擊，雙掌輕輕合十。

一個巨大的佛家真言「卍」隨即從空中壓落下來，像是一座大山一樣壓在他身上。

Kuma用寬壯的背部頂著佛家真言，站立的地方出現了無數裂紋。

「吼呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！」

Kuma再度發出野獸的咆哮，佛家真言壓落之勢似乎被它停住。

我合掌，合掌，再合掌。

幾個佛家真言疊加在一起壓在Kuma身上，如同幾十噸的向下重力，地面的裂縫持續擴大，它終於不堪重負地倒在地上，一連吐出幾口鮮血。

我呼出了一口氣，佛家真言如殘影般消失，壓在Kuma身上的重力也隨之散去，它的身體漸漸收縮，變回一個小男孩。

「殺、殺咗我……」他氣若遊絲地道。

「我朋友嘅事我會慢慢同你算帳，但我唔會殺咗你。」

我說完之後，沒有等他的回答便走去扶起了大隻仔，離開了那裡。

上一回喺 #420
唔該哂爸打幫我貼出嚟

我想低調啲啊嘛
點都好多謝你嚟搵我簽名
再有機會嘅話我會將陳海藍三個字寫喺額頭度

我佛慈悲！
呢篇好呀

Ethan打唔打得贏Jenny

Ethan 打嬴jenny 咁應該唔洗寫落去

卍

解

買左書

咁大隻仔隻手係咪冇左啦

一個故分咗 3 個風格

依段太中二,有啲接受唔到

硬生生扯斷左 大隻仔都真係係咁先

同前世對話 諗起Arms

有冇得再用白蛇精血駁翻

可唔可以俾翻隻手大隻仔
大隻但殘廢好慘

食淨啲骨喳喎

第33 次轉生，最後都係唔忍心殺jenny而自殺，系統重啟，再嚟過。

無頭髮

好嘢有新

唔經唔覺就live咗

推得好慢

係咪仲走緊佬未得閒update

聯合醫院，手術室門外。

裡面的搶救已經過了好幾個小時，然而門上那盞紅燈仍然亮著，一如我心情般壓抑。

我坐在長椅上不發一言，心裡祈禱大隻仔千萬不要有事。

「先生，請問你係咪傷者嘅朋友？」一名警員前來問訊。

「係。」我低著頭道。

「咁你知唔知道你朋友係點樣受傷？」他友善地問道。

我的心中咯登一下，不知道該怎樣回答。

難道如實說是妖怪弄的？我只思考了半秒鐘，便將這個爛答案縮回喉嚨裡面。

我怕他們妖怪抓不到先把我關進小欖精神病治療中心。

但我又不能說是交通意外之類的事故，大隻仔的左臂很明顯是被硬生生扯下來的，但是哪來的怪物能夠徒手把別人的手臂給扯斷？難道我要把所有責任推給「力王」嗎？拜託，力王聽起來比妖怪還要蠢。

「先生？」

那名警員見我沒有回答，便又喊了我一聲。

我心跳快了幾分，支支吾吾地道：

「Err…其實…其實我朋友嘅傷…………」

「等陣！！！」

突然間，一聲夾雜著幾分神氣的呼叫聲從旁邊傳來。

我和警員俱是怔了一下，轉頭看去，赫然看見一個只穿著內褲的中年男人。

「我係依位先生嘅代表律師。」

他說罷，伸出兩隻手指從內褲邊沿夾出一張卡片，上面寫著：

「白偉俊議員, JP」

那個警員露出嫌惡的表情，沒有接下。

「吓…我無請到律師喎…？」我一臉愕然，完全不想跟這個死變態扯上任何關系。

「噓！Legal rights are inborn！法律權利係與生俱來嘅！」

白偉俊把手指貼在嘴上，然後把卡片硬塞給那個警察。

「你宜家係邀請我Client協助警方調查，定係打算作出拘捕？」白偉俊托了托眼鏡問道。

警員乾咳了一聲，過了片刻才回答道：

「我只係想了解吓事件經過唧。」

「咁即係協助警方調查啦？我以我Client心情未平服為理由，暫時拒絕合作。」白偉俊馬上道。

警員面色一沉，乾笑道：

「咁如果我要拘捕佢呢？」

「你以咩理由拘捕我Client？如果你未有充份搜證就進行拘捕，咁即係濫捕。我除咗係立法會議員，仲係監警會委員。PC1667係咪？只要我一個電話出面就會企滿蘋果、東方、星島、南華早報、華爾街日報嘅記者，以中英兩種語言、全球多個地區、多重角度切入去報導依個事件。」

白偉俊滔滔不絕的說著，完全不給警員機會插嘴。

「影響見Board機會唔再講，仲要影響埋警隊形象，睇怕你以後喺警隊裡面都好難生存落去……」

「你唔好以為你係立法會議員我就會怕你，我都係按既定程序…」

「既定程序係需要有合理理由先可以進行拘捕，如果你懷疑我Client係疑犯，試問一下佢究竟點樣先可以喺冇受傷嘅情況之下將牛高馬大嘅傷者傷成咁樣，事後仲要揹佢嚟醫院，自投羅網？」

「或者佢有同黨……」

「咁即係假設性猜想，未經求證而憑空想像出嚟嘅試用性邏輯判斷方法，屬於不合理拘捕理由之一。作為一個合理嘅拘捕理由，係需要合理嘅理據支持，現階段你拎唔到出嚟，即係……」

終於，警員似乎再也忍受不住，大聲道：

「得喇！我遲啲先再搵當事人協助調查Okay？」

「無問題，你有我卡片，你要搵我Client請先聯絡我！」白偉俊拉了拉內褲。

那警員一副意猶未盡的模樣，似乎想喝令白偉俊穿上衣服，但最後還是不想再跟這個死變態糾纏下去，轉身離開。

正當我想問白偉俊何時成了我的代表律師時，走廊轉角忽地走出一個熟悉的小孩身影。

「放心，我唔係嚟搞事，我只想同你講幾句說話。」

那人正是Kuma。

我瞪著他，冷冷地道：

「我宜家唔想同你講嘢，你好快啲離開依度。」

「……」

他眼中神色複雜難明，沉默了好一會兒，終究還是坐了在我身旁。

白偉俊恭恭敬敬地的給Kuma鞠了一個躬，旋即也轉身離去，空曠的走廊只剩下我和Kuma。

他把頭擰到一旁，很久都沒有說話。

手術室的紅燈一直亮著，本來就十分微妙的氣氛，現在更是僵硬了一般。

「你想講啲咩？」終於還是我慢慢開口，問了一句。

Kuma臉色鐵青，眼角的肌肉也在微微抽搐，沉默良久之後，他看著我，慢慢地，像是艱難無比地道：

「今晚嘅事，我想你唔好話俾Jenny知道。」他的手一直緊緊握著拳頭。

我失笑一聲，只是微微搖頭，隱隱有幾分譏嘲的意思。

Kuma越發憤怒，厲聲問道：

「你咁係咩意思？」

我歎了口氣，道：

「如果我同Jenny講嘅話，佢一定會殺咗你。既然我話過唔殺你，我就唔會同Jenny講今晚嘅事。」

他聽到之後，原本看似一直緊緊繃住的身體，彷彿在一瞬間放鬆下來。

「我可唔可以問你一個問題。」我坐直身子，用手捶著肩膊。

「你想問咩嘢？」他淡淡問道。

「點解你會鐘意Jenny？」我語氣平靜，問了這麼一個問題。

答案，其實並非我真正關心。

我只想知道的，莫非只是過去的Jenny。

他似乎早就料到會被問到這個問題，臉上神情沒有變化。

我已經趕返屋企出文

慢有慢好嘅
少啲壓力 我依然會每日一篇
到差唔多結局就號召返啲人嚟睇

你哋幾時飲完

今晚係咪冇啦

臨瞓前望一望有文睇真係好感動

好滾動呀
btw謝X俊好撚變態

好啦

差佬會咁斯文問佢？

呀sir做嘢唔使你教

我要happy ending ga

一日有一篇咩

幾點出文呀

kuma 真係熊仔心海底針

我一直都覺得係熊本熊既樣黎

尤其一變大隻嗰陣，幻想佢係熊本熊，成個畫面好有喜感一啲都唔血腥

進食時

我想知現代科技vs妖怪會點？
照睇好似妖怪都唔係好勁，出動特種部隊用機槍掃射可唔可以秒殺妖怪？
同埋咁多妖怪又食人又殺人，政府係咪一直都知妖怪既存在？係咪一直都有特別既行動部門去對付妖怪或者約束佢地？

主角係咪咁on9 大隻仔無啦啦冇左隻手呢啖氣點都啃唔落
kuma有利用價值唔殺得住 殺左亦補償唔番大隻仔
雖然kuma知自己已經唔夠主角打 唔會再搞事
但作為警惕 同埋洩憤 至少要滅佢團 斬kuma隻手

滅團未必 仲要靠kuma手下搵野食比jenny
但斬手或者比番d同等報復kuma 我覺得係必要
見kuma條撚屌無事就火

出埋自在極意功，一嘢ko kuma都得啦

點解唔講俾jenny聽報仇 好嬲

大家都好投入
我諗始終kuma係同jenny一伙
同埋係和尚寺佢救過jenny同主角
暫時都唔會郁佢住

pish

仲未有文

大隻仔點呀到底
死唔去既話無左隻手佢點接受到

文呀屌你

話殺就殺啦仲等呀？

冇文訓唔著呀屌

冇文

可唔可以叫jenny幫手整番隻手比大隻仔

樓主
真係愈來愈少文 人地一日都有兩三篇
你連基本一篇都無 大家甘支持你
比啲心機！

唔好拎黎比較啦

甘你老母

甘你老母

每日一篇？

上一篇係24號零晨2點
而家仲未過25號 都算叫每日一篇既

我佛就黎唔慈悲

兩日一篇都冇

晒鳩氣啦條垃圾
22號22:41出, 之後就到24號2點
即係23號根本冇
D人話佢仲問返人地幾時冇每日一篇
仲話一定齊
收皮啦

算啦 依家已經開始九唔搭八
無啦啦變個律師出黎尻吹就一段
今晚就算出文可能都未救完大隻仔

每日係唔係一篇唔太重要
為左個量求其寫10句都可以叫一篇

但個質就真係無開頭咁好...

樓主一日應該有48個鐘

質同量都差過開頭

比意見同比較吾撚識分？
甘你老豆

龍門任你擺

吾你老母

吾你老母

吾你老母啊

由貞子睇到professor 呢個真係更得最 慢 。。 樓主其實忙緊咩 可唔可以透露吓 起碼都有個預期 唔係日日衝入嚟又一場空

幾篇9唔搭8亂咁為搞笑而搞笑
呃字數技倆真係層出不窮 乜撚野我佛慈悲 佛左大半段面唔面紅
同d 濕鳩漫畫家全黑無字當一頁有咩分別

甘你老母 吾你老母
死返5p啦屌你老母
俾人鬧完用個甘字仲可以甘人老豆
仆街死啦你

甘你老母 吾你老母

今次連蓋被子都冇

有無人同我一樣無左一開始追果個熱誠

每篇之間隔太耐 開始唔記得之前啲detail

加埋個故進度推得太慢

呢個幾星期就算睇完一篇都好似無睇過野咁

我宜家每次都要睇返上篇先睇新既一篇，唔係會唔記得上篇講咩

仆街。今日又白等

大家唔使搵新文 今日暫時未有

仲話每日一篇
23 25兩日都冇

算啦
由好熱心咁追
去到而家隔幾日入黎一次
都無乜期望話有好多篇
已經進化到有係Bonus 無係正常

OK半年後再返嚟

每日一篇

你吾撚仆街死傻仔
我中2打咩字咪咩字
好嬲啊？傻仔hahaha

無心真係唔好出 只會令讀者期望落空 完咗書展就冇文⋯仲要同時開幾個故

真係child登

樓主已經不復當年勇 無咗朗豪坊同professor 兩個故個種寫嘅熱情

(盲撑mode) 咁去書展搵真銀梗係重要啲啦

做唔到一日一篇就唔好下承諾啦

便在這個時候，手術室的燈熄滅了，躺在病床上的大隻仔被醫護人員推了出來。

我馬上站了起來，緊跟在邊上，焦急的問道：

「醫生！我朋友點樣！？」

「病人情況穩定，但仲未渡過危險期，需要轉去深切治療部病房留醫。」

「咁我可唔可以跟埋去？」我緊張問道。

「因為麻醉藥效力未過，病人仲未醒返，建議你通知埋佢啲家人同朋友，聽日再嚟過。」

接著他們便加快腳步推著大隻仔離去，消失在走廊盡頭。

我站在原地，良久之後，壓在心頭的那塊大石仍然未能釋懷，轉頭看去，發現Kuma已然離開了這裡。

如果我是一個會吸菸的人，這個時候應該會以吞雲吐霧來表達心裡的愧疚，但諷刺的是，即使我任職煙草器械公司，我是不吸菸的，所以我只好亂摔東西，五米之內能摔的都被我摔了，嘈吵的聲音很快便驚動了剛才那個警察，他一副「今次你死定了」的模樣跑過來，可是半路被不知從哪裡冒出來的白偉俊攔住，費了一輪唇舌後白偉俊推著我離開了醫院，再把我丟進一架計程車裡面。

「總之！你今晚好好休息吓！平服好心情聽日再嚟過！」白偉俊隨即關上了車門，在車頂上拍了兩下示意司機駛走。

當司機問我要去哪裡時，我很自然就回答了Jenny位於上環的地址。

下車後，看見Jenny的單位仍然透著光亮，我心下有些不好意思，明明說過下午六時回來，現在已經午夜十二時了，Selina想必一直替我看顧著Jenny。

「咯、咯。」

我輕輕的敲了兩下門，然後聽見門後響起忙亂的腳步聲。

「吱嘎—」

「噗——」

就在門打開後的一瞬間，我便看見一道熟悉的身影撲進我的懷裡。

「Jenny…！」我失聲叫了出來。

Jenny抬起頭來，微嗔道：

「你點解咁晏先返嚟？」

「我…我OT啊嘛。」我呐呐道。

她眉頭皺了皺，凝望了我半晌，才幽幽地道：

「算啦，今次放過你。」

我心裡鬆一口氣，問道：

「你幾時瞓醒㗎？Selina呢？」

「我晏晝嗰陣瞓醒，Selina陪我食完晚飯就返咗去喇。」

「哦…原來係咁。」

「入嚟先啦，唔好企喺門口度。」

Jenny拉著我一起坐到沙發，然後把Switch的控制器遞了給我，一臉興奮之情地道：

「陪我玩Overcooked吖。」

「你都係想我幫你救火啫。」我笑著接過了控制器。

「你笑我！最後過到關咪得囉！」Jenny氣鼓鼓的模樣。

「你啱，一星都算係過到關！」我哈哈大笑道。

遊戲很快便開始，她沒有理會我的諷刺，而是很緊張地道：

「切魚呀切魚呀！」

「得得得，無問題，我切魚，你去切薯條。」

「咁蕃茄湯呢！？」

「唔駛緊張，仲有時間。」

「點解我會跌咗落水㗎！！！」

「等我落嚟救你哈哈哈哈哈！」

「哈哈哈哈，你跳埋落嚟咁啲薯條點算呀！就燶啦！」

「燶咗都照上啦！撐得佢哋懵口懵面咪碌返去返工返學返廠返寫字樓囉！」

我們一直玩到凌晨兩時，打打鬧鬧，嘻嘻笑笑，雖然過程中燒毀了很多個廚房，而且很多時候連一星也拿不到，但我們很樂在其中，我們都明白像這種溫馨的時光得來不易。

「我聽朝有Exam，唔玩咁夜啦。」她揉著眼道。

「你依排好似無溫過書咁…有無問題㗎？」我擔心問道。

「唔駛溫㗎喎，一早喺哂入面。」她笑著用白蔥似的手指指向自己的腦袋。

「都係嘅。」我不禁笑了出來。

「我去刷牙先。」

她說完之後，正準備站起身離去，我卻拉住了她的手。

「嗯…？」她怔了一下。

「我有啲嘢想問你。」我抬起頭道。

她臉上微微變色，多半已經猜到我想問甚麼，隨即展顏微笑，道：

「你聽日放工之後，我帶你去個地方吖。」

我有點詫異，問道：

「去邊度？」

「聽日你就知道！所以你宜家快啲放手俾我去刷牙先！」她調皮地道。

我沉默了好一會，終究還是鬆開了她的手，她回頭沖我微微笑了笑，然後便去了洗手間刷牙。

「……」

我坐在客廳的沙發上，悄悄攤開了手掌。

原本平平無奇的一隻手掌，集中精神之後，掌心漸漸浮現出一個金色的「卍」字。

我把手掌緊握成拳頭，在心中輕輕歎息了一聲。

「命運就是你所作出的抉擇，你所作出的抉擇就是你的命運。」

腦海之中，慢慢回蕩起「我自己」對我所說的話語。

到底，我的命運該如何？

一陣出多篇補返數

終於有文

出文慢撚到。。。

由professor故已經開始屌話無次準時
自己仲要同話咩每日一篇 無遲過 屌番我轉頭
到我cap哂圖有哂證據 就唔撚出聲

根本就無心出故 無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
做唔到每日一篇就唔好應承人

仲要問番人幾時有唔係每日一篇

你一開始話不定時更新反而就吹你唔脹

仲回我除左世界盃果排 有邊日唔係每日一篇
依家即刻自打嘴巴

求其一推

一陣？

一星期後

無問題嘅
你入鄉唔隨俗
仲串串貢咁撚樣
咁你咪自己玩單機版

你放心
你每次用5p字都只會收到問候你老母嘅回覆
你原本想表達嘅意思冇人會同你討論

呢個一陣耐到我瞓醒晏覺都未有

呢個真

睇個故姐 洗唔洗咁勞氣…… 生活太大壓力啦 唔鍾意佢冇交帶咪用棄故黎表示抗議 冇咩必要曬時間同人罵戰架

唔講以為班友仔比左錢睇故，等唔到咪唔好睇囉，咁叻你地可以騎劫埋個故架

喺連登追故係真係唔洗錢 但其實係互惠互利 作者寫得都係想有人睇 讀者追得都係想有故睇 老實講只有先後 冇話分主次 大家催得你即係支持 冇人催你到時就知錯
有d師兄講得好啱 你係忙 出唔切故嘅咪坦白講囉 不斷死撐反駁讀者好咩? 攞個例子嚟講 隔離魔瞳故既邦拿兄都不定時出故 有時快有時慢 但真心支持嘅讀者一大堆(我都係其中之一) 講到尾就係態度嘅問題 上面都寫左互惠互利 讀者同作者某程度上係共生嘅 希望作者尊重返讀者 一日一故同一陣出多篇呢d說話收返埋啦 你話兩日一更/不定時出唔會有人怪你

一陣
已經幾日先入嚟一次

本身覺得作為創作者唔係老馮寫文畀讀者
我地亦無畀錢你去寫
但你咁樣hea 寫同咁既態度只會不斷流失讀者
有睇prof個故
睇到大半棄咗
呢個就今日開始棄

希望你唔好次次虎頭蛇尾

有緣再見

真心唔明點解依家d人咁撚惡
屌 樓主話一日一篇, 咁依家做唔到, 變左幾日一篇, 咁又點呀 你有乜9影響呀？ 嫌佢出文慢咪唔好睇
心諗做乜9 個個比撚左錢訂呀？

冇 係個人嘅誠信問題姐
明顯見到樓主冇誠信又要反駁讀者
呢啲故就算精彩我都唔會再追

樓主港女吊高黎賣好把閉

都屌過好多次架喇
亦見過好多次有人出嚟護航
話宜家免費寫故免費娛樂你地仲想點

蓋被子 我佛慈悲

有心寫 寫唔切上嚟交帶一聲有幾困難？
吹撚到每日一篇 仲要屌翻人轉頭
我以為大家喺唔同時空啊

你講得啱 係時候棄故棄作者
係我地犯賤 癡心妄想professor故之後作者會百屌成才 點知都係咁

唔好怪樓主啦，佢一日有60個鐘，咁一陣係14個鐘都好正常姐

諗起裂口女果套漫畫
又係有個賣萌妖怪女朋友

隔天早上，我和Jenny一起用完早餐後便各自上班上學。

你或許會問，既然Jenny需要吃人，那麼，她吃人類的食物有甚麼意義？

雖然吸收不到營養，但Jenny的味覺跟人類無異，所以她照樣可以品嘗到人類食物的味道。

鬆餅、窩夫、甜甜圈、草莓蛋糕等等都是她的最愛（多數是甜食）。

「我考完試要幫兩個學生補習，完哂我嚟公司搵你吖。」Jenny臨走時說道。

「好呀。」我向她揮手道。

Jenny對我笑了笑，轉身離去，不多時身影便消失在街角處。

回到公司時，看見賭神比我還要早到，他看起來很沒精神，只勉強和我打個招呼。

「噚晚好夜瞓？」我問道。

「克羅地亞對英格蘭嘛……」他托著胖下巴道。

我坐在自己的座位，又問道：

「贏定輸呀咁？」

他眉頭一挑，頓時來了精神，道：

「有名你叫賭神，梗係贏啦！」

「係喎，噚晚你同大隻仔查貨查成點？」他又道。

聽見「大隻仔」這三個字，我的心當即「嚯」的一沉。

那一瞬間，我在心裡轉了千百個念頭，一時竟是說不出話來。

「Ethan？做咩唔答我？」

在賭神的追問之下，我連冷汗都冒了出來，就在這個時候，辦公室的大門忽地被推開。

李老闆蹣跚的走進來，賭神直看得眼也直了，連我也不禁呆了，因為李老闆正被一個年輕的美貌女子攙扶著。

「早…早晨，同，同大家介紹…佢係我個孫女Louise。」李老闆結巴巴地道。

震驚過後，賭神跳也似的離開了座位，三步併作兩步走到Louise的面前，臉上堆起笑意，道：

「您好呀Louise妹妹！我係賭神哥哥！」賭神雙眼精光閃爍不停。

「Hello賭神哥哥！我公公成日向我提起你㗎。」

Louise一派天真無暇的模樣，似乎沒有看出賭神不懷好意的目光。

「哦？有啲咁嘅事？係咪讚我玉樹臨風、瀟灑倜儻？」賭神自信地道。

「哈哈，唔係呀，佢話你成日喺公司賭輸錢呀。」Louise笑嘻嘻地道。

「呀……」賭神頓時像一個洩氣的皮球。

這時候，Louise的目光落到我的身上，微笑問道：

「Hello！你係咪就係Ethan！？」

我微微點了點頭，道：

「幸會幸會。」

「仲有大隻仔呢？仲未返嚟？」Louise有些疑惑。

「大…大隻仔出咗啲事…請咗兩個月假…」李老闆回答道。

「吓？大隻仔發生咗咩事？」賭神大吃一驚。

「交、交通意外……我哋一陣一齊去醫院探佢…」李老闆的臉上出現了痛心神色。

「唉……點解咁唔好彩㗎。」賭神亦不禁黯然神傷。

「所…所以…我搵咗我孫—孫女返嚟公司幫手，暫時接替大隻仔嘅工作……」李老闆交代道。

賭神得知Louise將會成為公司同事，眼中閃過一道歡喜之色，但想到大隻仔傷重臥床，馬上又高興不起來。

「E-Ethan，Louise以後就由你睇住喇…」李老闆吩咐道。

「點解搵我？賭神唔係有經驗啲？」我愣了一下。

「你、你哋兩個年紀相近……後生仔女容易啲溝通。」李老闆緩緩道。

「前輩，請多多指教！」Louise向著我深深鞠躬。

我不敢怠慢老闆的孫女，趕忙站起來回禮，道：

「唔敢當唔敢當，你有咩唔明即管問我。」

「係嘅前輩——」

Louise嫣然一笑，然後便小心扶著李老闆進房。

你嘅一陣係13個鐘，咁一日一篇隔兩三日先岀都好撚合理下，真喺屌撚錯左你，sor9

TVB 免費，咁你又鬧？

第三者出現

Louise死撚硬

Ethan有可能為攬Louise同Jenny開拖

我已經2個禮拜先入一次黎, 個故好似冇繼續發展落去咁 唔係唔好睇但係慢到有下一回時讀者已經唔記得個故發展到邊 會唔會出新一篇時略略有前回提要好啲
我一個月後先再入嚟追啦, 唔好意思打搞哂

唔可以有任何異性埋身

樓主style黎 唔好陰d陰d又反樓豬

-1

你問候我老母我問候番你老豆
禮尚往來 比意見等於叫你同我討論？？？

有感而發 寫個無聊故事俾大家粗粗地睇下涉下時間

公司樓下茶餐廳今日東主有喜 全日免費贈食 午飲時間你入到去照舊叫左個叉雞飯凍檸茶 伙記話5分鐘到 結果10分鐘都未俾到你 你問佢搞咩 佢就話等多陣好快有 到20分鐘你再催 都冇 30分鐘嘅時候lunchtime都過左一半 你自然心急再催多佢幾聲 言談中當然帶有幾分怒氣 呢個時候你旁邊有部份食客就屌尻你話你食免費飯唔好咁撚多要求咁撚多嗲 35分佢終於出左餐 但竟然嚟左個單拼叉飯 你眼見免費嘅食得就食 多一事不如少一事 但個檸茶都未到 你再催 伙記話一陣到 又再俾d旁人屌你乞衣 叫你免費嘅唔好咁多要求 結果過多20分鐘 你杯野飲嚟左 但變撚左杯熱檸水

全故完

大家覺得我個故事寫得還可以嘛?

本人之短故乃免費讀物
為免好心著雷劈 講野俾人踼
以上文章有錯字請勿指正

其實比起係咪無一日一文睇 我諗讀者更在意係誠信問題
無希望就無失望 出唔到文唔緊要 咪講聲
而唔係成日都「今日出」「一陣出」之後無鳩左影

我棄故了，再見

繼續支持藍巴 加油

屌你番去幫你老母含撚啦

我佛慈悲
蓋被子
Overcook

樓主支持你 其實咁多人追你文證明你既故好睇 唔好介意 繼續努力 我會日日追

支持，加油繼續寫

棄嘅就棄啦 我一心睇故 有就睇 冇就算
樓主都係令人失望㗎喇 經期準過更期
不過更失望嘅係文嘅質素
唔緊要 當掛機

加油 好好地寫埋佢

點解海藍巴個個故都咁多haters
就唔可以好地地睇下故嘅咩？睇個故仔都要屌，比著我都心淡唔想寫啦，連登不配有海藍

再短啲嘅短故

有個師奶開電視睇，TVB播緊爛劇，佢同隔屋傾計係咁鬧TVB，結果人地話返佢轉頭，免費㗎，你仲想點？你自己拍囉。

海藍巴！！！想當年仲係中學雞個陣已經有追你個朗豪坊故 仲記得你好有心機咁整左段片 夜晚睇勁心寒 呢個故係Jenny話唔食主角啲肉個陣我有少少睇到眼濕濕 一次過追晒好爽 加油啊 支持你

就黎連邊個jenny都唔記得😂

朗豪坊到而家
講真既，無文係有少少失望既
但人總要面對現實翻工搵食，係你能夠包養海藍巴專心寫故前，咪當買六合彩囉

衷心希望海藍巴唔好在意啲人講野有幾難聽
因為真係垃圾既，大家連屌都唔會屌

利申：自認盲粉

「Ethan，大隻仔嘅意外你係咪知道啲咩？」賭神的目光漸漸變得銳利起來。

「…係。」我自知瞞不過他。

「唔係單純嘅交通意外？」他的眉頭皺到一起。

「係我累到佢受傷。」我自責地道。

「咩話？」賭神有些激動。

背後，有輕微的腳步聲音傳來，我回頭一看，只見Louise向著這裡走來。

「我一陣再問你。」賭神沉聲道。

Louise站在我座位旁邊，微笑道：

「Ethan前輩，我公公…吖唔係，李老闆叫我坐你隔離。」

「哦，無問題，我攞返我啲嘢先。」我連忙把鄰桌收拾乾淨。

「唔該哂。」

她坐在我旁邊，輕輕地道：「我公公…」

她臉上一紅，似乎叫慣了「公公」，一時還改不了口。

「咳咳，李老闆將大隻仔跟開嘅單交咗俾我，但我有啲地方唔明。」她正色道。

「邊度唔明？」我平和地問道。

「例如依欄HS Code應該點填？」

「等等呀……嗱，你上依個網站，上面List哂所有貨物種類嘅HS Code。」

「如果係煙草加工及製作機器嘅話……HS Code係8478100000？」

「係呀，但如果只係零件嘅話，HS Code會變咗做另一個。」

「原來係咁……」

我一邊說，她一邊認真地抄下筆記，對話之間，她完全沒有擺出老闆孫女的架子，而且感覺很平易近人，確實非常難得。

當然，我只把她當成普通同事般看待，連半點非份之想也沒有。

再說，她只是個暫代，就算是性格再好、人長得再漂亮，也別妄想能取代大隻仔。

「我大致明白個流程嘞，我有唔明嘅地方可唔可以再問你？」她仍舊客客氣氣。

「當然可以，唔駛怕醜直接開口問！」

「哈哈，好！」

然後我便埋首於工作之中，過不多時，李老闆從房裡出來，說要一起到聯合醫院探病。

深切治療病房，潔白寧靜。

大隻仔戴著氧氣面罩躺在病榻之上，一滴滴的水珠透過導管輸進他的體內，身邊還有一台心電監視屏，平穩地畫著心波曲線。

「傷者已經脫離咗危險期，但仲處於昏迷狀態。」穿著白大褂的醫生淡淡道。

「咁佢幾時先會醒返？」賭神不忍道。

「正常嚟講聽日就會醒返，但考慮到傷者曾經大量出血，可能耐啲先會……」

「Ethan，你同我出一出嚟，我有嘢想問你。」賭神一下子打斷了醫生的話，推門走了出去。

醫生、李老闆和Louise俱是窒了一下，滿臉疑惑地看著我，我甚麼都沒有說，點了點頭，隨後跟著賭神走出了病房。

他帶我走到後樓梯，強把心頭怒氣壓了下來，道：

「你一五一十咁將成件事話俾我知。」

我的呼吸變得沉重起來，過了一會，才低聲道：

「我哋俾妖怪襲擊。」

「又俾妖怪襲擊？你哋又去埋啲可疑酒吧？」賭神眉頭緊皺。

「唔係，我哋俾妖怪襲擊係有原因，因為我得罪咗佢哋。」我心中愧疚，不由自主地握緊了拳頭。

「你得罪咗佢哋？」賭神的臉上更多了幾分疑惑。

「係，之後佢哋搵我尋仇，連累埋無辜嘅大隻仔。」我回答道。

「點解你會得罪佢哋？」賭神淡淡問道。

「個原因太複雜，講唔到出嚟……總之！係我害到大隻仔無咗隻手！你即管教訓我啦！」

就在說完的一刻，我感受到一道淒厲的風壓撲面，我緊閉雙眼準備硬挨賭神這一拳，然而，他的拳頭貼在我的鼻尖之上，卻久久沒有傳來疼痛的感覺。

我睜開眼睛，只見他嘴角牽動一下，冷笑道：

「冤有頭債有主，雖然係你得罪咗佢哋，但你都唔想大隻仔出事。」

他頓了一下，又道：

「依一拳，應該留返俾隻妖怪。」

「賭神……」我心中一陣感動，卻不知該說甚麼才好。

「哈哈哈哈！我頭先講嗰句嘢真係型！」

他推門出去，笑聲嘹亮，在走廊回蕩開去。

「無錯……依一拳，應該留返俾隻妖怪。」

我轉身一拳捶在墻上，留下一個深陷的拳印，隨即揚長而去。

我們在大隻仔的病房逗留到中午，留下一束鮮花後，便到了醫院飯堂用餐。

「咁頹呀食餐蛋飯？」賭神挨著餐盤，坐在椅子邊上。

「餐蛋飯先好呀，容易整，無咁容易中伏。」

說罷我把一小塊餐肉送進嘴裡，接著，全身忽然起了一種難以言喻的排斥感覺。

我立即把餐肉吐了出來，狂灌清水。

「嘩，好難食咩？」賭神詫異問道。

「唔係難食，但唔知點解，我好唔想食……」我呐呐道，完全搞不清楚這是甚麼一回事。

「俾我試吓！」賭神隨即切下一小塊餐肉，隨便吃了一口。

「好正常嘅餐肉咋喎，師兄！」他邊咀嚼邊道。

我吞了一口口水，試著吃那隻太陽蛋，但身體仍然有著異樣的排斥感覺。

「你係咪無胃口咋？」賭神邊吃邊問道。

「我諗係掛……」

我只好悶啃著白飯，奇怪的是，只吃白飯的話，身體沒有產生任何抗拒。

已經連貞子故都追曬
見到樓主喺貞子故其中一個回覆話 準時既感覺真好 以後都要準時 就好感嘆佢嗰時好有熱誠咁 依家三線行車真係誇張左

邊到有三線行車，一條都行唔掂啊

我正常出文頻率係每一至兩年一次
但今次我由Professor到宜家無休息過
雖然已經寫到好炆 但我至少會寫完Jenny故

咁你加油喇 其實都真係好睇先個個日日入嚟mon post追既

其實我明白出故有事真係好睇時間
但如唔果日真係出唔到 講一聲都好
唔洗我係咁入post睇出左放未

加油
出故係一件好難既事我覺得

感覺李老闆非普通人
而孫女既出現
會變成Jenny同男主既衝突觸發點
又感覺到SADENDING了

唔通李老闆係類似救殭V.C.D嘅人?

我覺得應該同男主前世係同派人

佢哋第一次遇到妖怪之後，俾李老闆聽到佢哋講妖怪嗰度已經埋下咗伏線。
而家李老闆又佢似心裡面知道啲咩咁

樓主態度有點不友善

好老實講 本身覺得幾好睇，睇到而家覺得好爛，開始覺得d劇情唔知想點 睇得出作者已經無心寫，而且你話自己寫到好炆，咁點解又要同時寫多兩個故？
你出得慢唔係最大問題，而係你話會有文，但到最後係無，又或者你話一陣出，你個「一陣」係去到我訓醒覺之後睇都未有
無人逼你一定要出文 出唔出係你話事，而家你既回覆係講到我地好仆街，係咁追你出文仲要屌9你， 搞到你寫到好炆，請問你有無檢討過自己呢？平時可能返工出街等等已經無咩時間，咁做咩要令到自己咁辛苦寫3個故啊？
你做既野同你講既野根本係互相矛盾，我覺得你已經無心寫落去。我睇故最主要係睇劇情吸唔吸引，其次係作者既誠意，家下兩樣都無 唯有得閒無聊先㩒入黎睇
最後想同你講，雖然睇文係免費，亦都覺得作者出文唔係必然，不過睇到你d文同你d回應 個人覺得你係一個無責任心 而且唔接受人批評既作者

屌尻你地班伸手黨
其實開始覺得唔好睇既咪唔好再入黎囉
做咩尻要係到長篇大論
咁撚慘打咁大篇野好似爲左樓主好咁
但睇到底就知
你地10個有8個都係為左合理化自己做垃圾伸手黨
唔岩睇咪走囉 屌你地老味 無人留你地呀
想睇既人又可以拉小十幾層廢話

有人話樓主態度唔好
屌你地老味
係有隻層豬影張相上黎掉左樓主本書落垃圾桶在先
咁既行為又小學雞又侮辱
重想人地比咩反應你
唔出文就要侮辱人
同垃圾強國人有咩分別？

講左我心聲，樓主真係唔洗理班on9

因為本身我係鐘意睇呢個故既
但見到佢同時出多左兩個故，然後佢又話自己寫到好炆，我覺得好無奈囉。同時覺得佢身為一個作者 應該要對自己個故、講過既說話同埋讀者負責任，無時間又或者無靈感諗唔到點寫咪照直講囉，個個故都大把人催樓主出文架啦 好平常姐
到而家我係覺得佢無誠意寫好自己個故
如果本身唔係追開呢個故 無心支持佢既話，我打咁柒多野做乜

作者都有自己嘅生活
出文出慢咗少少
又會有班人喺度嘈嘈嘈
CLS 重可以有班友喺度罵戰
重有人影埋相講自己掉咗本書小學雞
你可以咁樣咁唔自重同完全唔尊重人
真係大開眼界
唔鍾意 唔想睇咪自己撳上一頁
唔送啊

每日一推，my fd

又係你覺得
又係支持大晒
真係牛皮燈籠
點極唔化

樓主係守唔到承諾
但對比起你地呢班人真係......
不過係連登黎講有你地既存在都唔係咩新聞

一lm

每個人都有唔同睇法，我只係同作者表達我既意見，而我既意見就係來自我既感覺同我睇到既野，你唔可以用你既標準去衡量我，更何況你都唔係作者本人，憑咩批評我既意見

你叫人 唔鐘意就走啦 唔好睇囉
趕走讀者對作者有咩意義？
公開出故俾人睇就預左有讚有彈架啦，無一個人可以滿足唒所有人
我既立場係唔介意出文慢，但希望係有誠意有質素既文囉

李老闆係佢師兄？

嘈咩丫
叫人唔喜歡唔好睇果個就係幫讀者趕人
鬧作者果個就係冇理作者感受老馮

不過個人認為如果冇心機寫可以休息下
唔好比自己咁大壓力
講聲暫時延遲更新都可以呀
文係你寫
大可以做一個同讀交代既作家
又可以做一個讀者作者關係差既作家

讀者

支持支持

良性批評我就覺得無咩所謂既
侮辱性既就無謂留喇 趕咪趕

咁咪叫良性批評提供意見
又掉書又催又成咁果d
除左係洗版同侮辱樓主宣洩
我睇唔出對樓主創作出文有幫助

Anyway，用罵戰推post都叫推post嘅

其實面對d 讀者㘩評 岩咪聽唔岩咪唔聽
你send 埋d gif圖
好似個屁孩咁

本來就係...

雖然係幾慢，不過無乜所謂
慢咪遲下先睇

支持清

屁孩對屁孩姐

啲垃圾入黎騎劫曬個故 躝返5p吾系甘牙啦 阻鳩住曬

屁孩呢個term 真係好撚柒

Hall 404其實仲會唔會出

唔知急乜野

一日一篇?
坎家產啦柒頭

唔好對佢有期望啦巴打
佢情願讀者棄故都唔會想聽人意見

其實咩原因寫唔到都冇所謂 交代吓等我地知道就得 而唔係失蹤一兩日然後格硬出啲質素低嘅文 咁我寧願等耐啲睇好文

冇睇幾個禮拜 入到嚟都係得幾篇文

我已經當咗一星期一篇啦 咁樣見到文會開心啲

作者、讀者關係差到咁
輕輕一推

唔想聽你意見啫

以前要有讀者
就要先有出版商幫你出書
你先可以輕鬆有讀者
否則你就要做多幾十重功夫 都未必有讀者
所以作者都好珍惜讀者

但而家好多網故作者 都唔珍惜呢堆「免費」讀者
其實有人睇你寫嘅嘢 真係唔係必然

無默媽就係唔鐘意聽意見，淨係想要人like 所以只去facebook出

我棄故了 再見

棄故加一 以後唔會再睇你啲故 898

未見過人出故咁撚慢仲咁撚串 898

CD-ROM 左好耐
由dr Li到依家都有追
去到知你再出故時好開心
不過更新真係愈來愈慢...同埋寫既質素真係愈來愈差...態度都愈來愈惡劣...
以前仲會同大家交流下，依家真係淨係放左一篇上來就算。
仲要我佛慈悲 蓋被子...真係開始想棄

屌

「你哋傾緊咩呀？」Louise扶著李老闆坐下。

「Ethan話啲午餐肉有問題喎。」賭神笑道。

「吓？我同李老闆都嗌咗餐蛋飯喎。」Louise不由得一陣擔心。

「啲午餐肉無問題呀，係我自己無胃口咋。」我忙道。

「E-Ethan…你無…無事嘛？」李老闆眼中有一絲擔憂之色。

「我無事呀，多謝關心。」我回答道。

李老闆點了點頭，然後把目光移到Louise身上，問道：

「Louise，工…工作還跟得上嘛？」

「跟得上呀，Ethan前輩教得好清楚。」Louise微笑道。

賭神大有不甘之意，歎道：

「唉，如果俾我教嘅話一定更加好。」

「我都想跟你學吓賭波賭馬呀！」Louise表現出殷殷期待的表情。

李老闆的臉色漸漸變得難看，截道：

「唔…唔得。」

Louise摟著李老闆的手臂，撤嬌道：

「公公呀，我已經二十歲人啦，但係連馬會都未入過去。」

「李老闆，咪當係俾Louise妹妹見識吓世面囉。」賭神幫腔道。

「唔得，就係唔得！」

李老闆這一聲如斬釘截鐵一般，神色嚴肅，大非平常的和藹樣子。

賭神察言觀色，改口道：

「Louise妹妹，馬會始終品流複雜，李老闆都係為你著想唧。」

Louise嘴角一撅，看向我這裡，眼中大有求救意思。

「係—係呀，Louise你千金之軀確實唔係太適合去嗰啲地方。」我也不敢開罪李老闆。

「嗯……」李老闆滿意地點頭。

「哼，你哋全部人夾埋蝦我！」

Louise把臉別開，不再理會我們。

我只好乾笑幾聲，緩和場中的尷尬氣氛。

回到公司之後，我繼續指導Louise的工作，她沒有把剛才的事放在心中，或許她早已習慣了家

人的嚴厲管教。

無意中我得知她正在念大學，假期沒有安排所以直接來公公的公司當Intern，雖然她本人透露

想去外國當交流生，但無奈家人不允許。

家家有本難唸的經，有錢人家的女兒也有人家的難處呢。

下班的時候，賭神一邊收拾東西一邊問我：

「Ethan，一陣有咩節目？」

「約咗女朋友呀。」我伸懶腰道。

賭神頓時有失望之色，隨即向Louise問道：

「Louise妹妹呢？」

「我同李老闆一齊返屋企。」Louise靜靜道。

「唉，無人陪我Happy Hour！」賭神長歎一聲。

「下次陪你去啦，我趕時間走先，掰掰賭神掰掰Louise。」

我快步離開了公司，去到樓下大堂時，看見那個熟悉的身影站在門外等我。

她發現了我之後，嘴角浮現出淡淡的笑容，隨即默默挽住我的手臂，帶我走到一個巴士站。

我捏著Jenny的兩邊臉頰，笑著問道：

「你到底想帶我去邊度！？」

「土…土瓜灣。」她嚷嚷道。

我怔了一下，一時想不明白為甚麼是土瓜灣，但還是跟Jenny搭上了巴士，輾輾轉轉，來到了

土瓜灣。

下車後，天色已暗，我們走在繁吵的街道上，附近全是舊樓，每一分每一秒都有人匆匆走過我

們。

走著走著，我們漸漸離開了鬧市區，經過一處人煙稀少的公園，最後來到了一個地盤。

由於已是晚上，裡面一片黑暗，只能依稀看見模糊的輪廓，但是我能辨出這是土瓜灣港鐵站。

「我哋到嘞。」

她隨即鬆開了我的胳膊，動作輕盈地跳上一個水馬，引來一些路人的注目。

「土瓜灣站…？」我呐呐道。

「你之前有無留意過新聞，話土瓜灣站掘到宋元遺蹟。」

她站在水馬之上，搖搖擺擺像是在走平衡木。

「有呀，好似話土瓜灣站係聖山遺址，千幾年之前曾經有好多人聚居。」

「嗯，我哋第一次相遇嘅地方，就喺依度。」

Jenny佇立在半空之中，面對著我，默默凝望。

在那昏暗路燈的照射之下，她的眼神彷彿有些迷離。

可是，她嘴角的笑意，卻始終未曾失去。

「果然……」

我瞬間呆住了，身子也彷彿微微顫抖了一下。

「當時我初初化成人形，喺附近蕩失路嚟咗依度，然後胡里胡塗咁去咗一間酒樓食嘢。」

夜風幽幽，從遠處吹來，輕輕掠起了她的髮絲。

「間酒樓就喺嗰個地方。」她說著，手一指路旁一棵大樹。

「因為我身上無錢，所以要走嗰陣，我俾幾個人攔住咗。」她不禁笑了一笑。

「咁之後點？」我忍不住追問道。

她嗖地跳了下來，開始對著空氣演戲：

「幾位大哥，甚麼是銀兩？我沒有銀兩呀。」

她隨即轉身走到對面，裝成是另一個人，甕聲甕氣地道：

「小姑娘，你的意思，可是要吃霸王餐嗎？」

「霸王餐又是甚麼來的？好吃的嗎？」她又走回原本站著的地方。

「小姑娘，平常來吃霸王餐的沒有一個能站著離開，但看在你長得這麼漂亮的份上，挨板子倒

是不必，就陪我們吃香喝辣、風流快活一天吧！」

Jenny於是把手伸到半空，假裝要將之擒下，忽然之間，我的身體自己動了，搶步上前捉住了

Jenny的手腕，道：

「光天化日之下調戲良家婦女，算甚麼英雄好漢？」

我說完之後整個人愣住，Jenny同樣一眨也不眨地望著我。

「良家婦女會吃霸王餐的嗎！？」Jenny眼角有淚，悄然滑落。

「多少錢…？我幫她付…」我說話開始顫抖。

「潘陽湖大魚頭、清炒梔子花、龍鬚鳳爪、東坡肉……總共是五兩二十錢……」

話說到後面，Jenny的聲音已是哽咽。

「這裡有十兩，不用找了。」我笑道。

「Ethan！！！」

Jenny猛一下撲進我的懷裡，淚如雨下。

「我終於…終於等到你嘞……」她帶著哭腔道。

「Jenny……」我用力抱緊了她。

「我唔係叫Jenny……」她抬頭向我看來，眼眶中淚光盈盈。

「璃…璃真？」我笑道。

「嗯…嗯！！」

我望著她哭得梨花帶雨的容顏，望著那容顏背後淡淡的幸福笑意。

夜風還在吹，她的秀髮，隨風輕輕飄動，還有隱隱的幽香，淡淡傳來。

明月當空，夜色深沉。

我不知道明天會如何，也不清楚以後會怎樣。

我只想把她，緊緊擁抱在懷中……

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

第一次感覺到全世界同我作對

第一次感覺到有股力量阻止我出文

今朝六點打完文打開連登嗰陣部電腦收咗皮

再開機已經變成「正在修復磁碟錯誤，這可能要超過一個小時才能完成」

等到中午都未修復完 覺得唔對路於是去咗阿媽屋企借電腦 點知佢嗰部都俾我搞到收埋皮

迫於無奈諗住返學校用電腦 點知！！！仆街Professor！！！改咗Studio密碼！！！

食屎啦仆街Professor早唔改遲唔改改完仲要唔通知聲連保安都唔知道新密碼我讀嗰科唯一得

著就係有Studio用你連Studio都封埋我正式宣布我讀嗰科係地底泥蛔蟲卵俾狗淋過尿嘅香口膠

一個月無洗嘅底褲嘅黃色污跡！！！！！！！！！

於是我只好去影印中心重新打一次篇文，搞到宜家真係唔好意思。

BTW
無人可以阻到我繼續出文
棄故依個Option永遠排喺落旺角西洋菜街裸跑後面

加油，支持你

我都想同大家交流
係大家唔想同我交流

加油bb

加油，我想睇完個故

x 2

加油 我撐你 我覺得一路都好好睇

不嬲都有交流，你之前幾個故，都成日喺度估劇情㗎。

但係最近係亂咗

見你咁慘, 喱次就撐你啦

G持，其實嘈既原因都係 樓主許下左承諾，但冇任何通知下消失或hea交文，下次有特發野上黎通知聲 我諗都冇人會想嘈。

一路支持藍巴 不會放棄

好好睇 加油

加油口中

吖

加油呀

加油 有心既絕對等得
呢篇交足貨

幾時去裸跑

Jenny 終於出返黎 等左幾耐

海藍巴我想同你鳩流鳩流呀

仲追緊故
加油樓主 做自己 唔好妥協

咁慘

班怨婦終於肯走
走左唔好返黎唔該

今次可唔可以happy ending

ny jen jenny

加油

推 支持你

棄

加油啊巴打
Lm支持

我都想要有happy ending

想㗎 不過單方面點交流
快啲整翻部電腦啦

巴打阮的肉乾好唔好食? 台灣買?

唔該多打, 咁我下星期去台灣唔買了

唔知點解呢篇睇到「我等到你啦...」突然毛管棟

樓主WELCOME BACK

樓主

時光仿佛就定格其中，永遠不會結束。

天空不知怎的，忽然有些陰沉，烏雲漸漸多了起來。

只怕多半是要下雨的樣子。

許久之後，Jenny…璃真，才拭去淚痕，展顏微笑，道：

「不如我哋行入去裡面。」

「好呀，但門口嗰兩個保安點解決？」

「小問題！」

話音剛落，璃真攤開了手掌，只見她的掌心處浮起了幾縷白色的螢光，嫋嫋升起就像藤蔓般生長出幾條白色小蛇，「嗖」的一聲便潛進了地盤裡面。

不久之後，那兩名保安便四肢攤開呼呼睡去了。

「Clear！」璃真模仿著飛虎隊的口吻。

「好。」我心中暗笑。

我們透過手機電筒光線照明，慢慢走了進去，只見土瓜灣站的工程大致已經完成，踏入了內部裝修的階段。

車站的入口處，孤零零豎著一口井，正是那口宋元時期的方井。

微弱的月光，寂寂照在那口古井之上，彷彿映出了數不清的滄桑往事。

璃真牽著我的手，一起坐在井邊。

我轉頭向她看去，問道：

「千幾年之前，我哋有無坐過喺依個井上面？」

她靠在我的肩頭，甜甜地道：

「有——」

我不禁感觸，歎了口氣道：

「感覺一切都好似無變過咁。」

她帶著幾分無奈，笑了笑道：

「係㗎，除咗附近全部變哂做7-11、網吧、自由行賓館……」

「哈哈，無計啦。」我忍不住一笑，頓了一頓，又道：「係呢，我哋之後嘅事係點？」

「你唔記得咗？」她語氣平和地問道。

「我仲未回復哂全部嘅前世記憶，剩係得零零碎碎嘅片段……」我呐呐道。

「咁我陪你慢慢記返哂全部嘢吖。」她握緊了我的手。

「你會唔會好失望？」我愧疚問道。

「你記得我哋當初點相遇已經好好。」她嘴角帶著一絲滿足的微笑。

我忽然想起之前做的那個噩夢，有點不安起來，於是問她：

「但係…但係點解我會用把劍指住你，之後反刺自己？」

「……」

她不說話了，只默默地注視著我。

「而且我前世話我知佢做錯咗，到底佢做錯咗啲咩…」

話音未落，她忽然轉過身子，輕輕地在我的唇上親了一下。

我微微怔了一下，一時竟忘了前頭，隨即道：

「你偷襲我！？」

她眼珠一轉，得意地道：

「你平時都成日偷襲我啦。」

我的臉瞬間漲成通紅，迅速抽回了手，裝作若無其事的吹起口哨來。

她也沒有再說話，附近陷入了一片安靜之中，只有我手機電筒散發出來的柔和亮光，照亮了古井周圍些許地方。

過了很久，我打破了沉默，問道：

「嗰陣時，附近除咗酒樓之外仲有咩舖頭？」

璃真想了一想，然後指著一個地鐵通風井，慢慢地道：

「宋朝嗰陣，嗰度曾經係一間米舖。」

「個老闆係一個中年肥大叔，對女人好熱情，另外請咗個牛高馬大、有啲傻嘅後生仔幫手搬米。」

我笑了出來，腦海裡不自禁想象著賭神和大隻仔的身影。

璃真又指向地盤一個起重機，道：

「嗰度係我哋住過嘅客棧，個掌櫃係一個好親切嘅老人家，同孫女兩個人相依為命……」

話未說到一半，她忽然停了下來。

我看了她一眼，問道：「咩事？」

她皺眉看著我們的後方，低聲道：

「車站裡面有人。」

我順著她的目光看去，只見車站裡面有個正在掃地的老婆婆。

她穿著食環署的清潔制服，滿頭大汗一個人在那裡努力著。

「不如我整暈埋佢。」璃真冷冷地道。

「唔好啦，嚇親老人家可大可小，反正佢都無理我哋，我哋由得佢啦。」我忙道。

她面沉如水，彷彿還有些猶豫，但終究還是繼續說回剛才的話題：

「講返嗰個客棧掌櫃，佢好好人成日都請我哋食糕點，我哋遇上麻煩佢又會主動幫忙，但係佢個孫女就成日借啲意聊你傾計……」

「等陣先，點解夜媽媽會有人喺地盤裡面掃地？」璃真忽然道。

她這麼說，我也覺得奇怪，轉頭卻發覺那個老婆婆消失了身影，掃把也掉了在地上。

我看出不對勁，和璃真同時站了起來，凝神戒備著周圍。

在一片漆黑的地盤之中，竟不知從哪裡傳來低低的咕噥聲，輕輕迴盪在空曠的空間中：

「我佛慈悲……」

Hi！

上個月砌咗部新電腦一直未得閒拆
宜家終於要拆嚟用了

Hi
爸打我記得你有追Professor

個阿婆係掃地僧扮？

多謝kuma

又有文，推下先

FYI

1) 「璃真」調轉讀係「真璃」 即係「Jenny」

2) 土瓜灣站宜家改咗名做宋皇臺站 但當時啲新聞仲係講緊土瓜灣站 所以直接用土瓜灣站算

屌你又我佛慈悲
樓主支持你
我想要happy ending

樓主可否應承我地 happy ending

睇咗幾句已經唔想睇
唔係話咩 但無論idea定文筆
香港人寫中文小說真係差人地大陸幾皮..

睇左幾句就批評人寫得唔好 果然獨具慧屎眼

如果咁既水平你覺得收貨既 咁我冇野講
唔怪得香港文化水平每況愈下

我佛慈悲 隔左兩日入返黎有文睇

我佛慈悲...

問題係你睇左幾句就話人寫得唔好喎
你睇左幾句就知篇故咩質素？
教評局改作文卷班Hea友都至少睇開頭同結尾兩段啦
你淨係睇「幾句」就斷定篇故冇質素
咁紅樓夢喺你眼中一定係垃圾
On99開頭喺度講舊石頭

留名下一篇有半篇我佛慈悲

其實你會唔會考慮報翻個中文班or邏輯班？
我話我唔想睇 有冇話過我無睇？
我都唔想覆你個傻西瓜 咁我有無覆到呢？吓？

應該重讀小學中文果個係你呀

「睇咗幾句已經唔想睇」

正常人睇到衣句 你後面又無補充
咁自然根據你「唔想食」衣個心情推斷出你無睇落去架啦
唔通仲覺得你會睇落去咩 你都講明唔想睇
所以同「我都唔想覆你」完全係兩回事
因為你之後有覆到我 我從而得知只係意氣說話
所以你都係重讀小學中文吧啦

咁係你自己傻豬豬咁覺得姐 又唔好拉啲正常人落水 從來都係你自己咁覺得 活係自己世界入面係咪特別開心仔

死雞撐飯蓋好肉酸

你唔俾機會人地進步 不斷用你自以為是嘅態度去批評人 唔怪得香港人嘅水平每下愈況

好呀 咁我請撚問 進步係邊一度？
乜你自身既進步係要依靠人地俾空間既咩？
係咪批評=你退步既原因？

好撚簡單 香港人每日屌蝗 但我睇到啲蝗每日進步喎
成日自貴的香港人 貴在哪裏？ 仲係BB仔呀 做得唔撚掂 仲要我跪要我氹呀？

自己做得唔好 人地屌你 仲要諉過他人？ 咁我屌你 你唔通又轉頭走去死呀？ 咁撚玻璃心？
唔好做香港人啦 做台仔啦你

我佛慈悲！
加油呀

睇幾句就話人寫得唔好而屌人
你係咪覺得自己好有Point姐
活喺自己世界果個係你
同埋你咁鍾意吹捧大陸野 我就同你講下大陸網故
整體上黎講 大陸故文筆的確係好過香港
但就Idea而言 大陸故只係題材廣泛啲 Idea唔見得高得去邊
成堆網遊故穿越故無限流基因鎖 倒模咁出
咩故紅就一窩蜂走去抄
校花貼身高手多人睇 之後成堆貼身醫師、貼身廚師、貼身殺手出哂黎
修真聊天群多人睇 之後成堆修真QQ群、修真微信群
成堆寫手為稿費鬥多字 下下都幾百萬字
但其實寫到好似紮腳布又長又臭 搞到好似愛回家咁樣
你係咪覺得咁樣好有Idea好創新？
香港故黎講 紅Van、遺書故、四大天王衣D就創新啦
台灣一個九把刀已經夠哂
大陸？十三億人口出個我愛西紅柿 篇篇故一樣劇情 換個角色名就照出 真係好創新

有point
最憎啲人得個踩字又唔解釋/畀意見

講得好撚岩

樓主冇準時出文又駁嘴係抵屌嘅
但你班小學雞喺度單單打打又幾有品啊？
貼自己掉咗本書落垃圾桶嘅相上嚟
仲要有人懶幽默覆垃圾桶入面啲嘢 完全反映連登仔質素
你地班小學生棄故咪棄故囉
唔使做咩決定都打出嚟搏存感架

Btw 樓主如果真係寫到瓶頸位不如直接休息下
同大家講定聲 相信都會體諒你
重質不重量 作為有睇開你故嘅人見到你畀人侮辱都戥你唔抵

我佛你，樓主快D出文

嘈交出去嘈 唔好係度廢up 我只想追樓主既文 唔鍾意就走 child登即係child登

我一路都有睇樓主d故, 真心高汁
樓主以前對讀者既態度真心好過宜家好多, 我唔是當時人我冇咩所謂
但係有d巴打親身感受到, 表達下感受又有咩問題呢?
唔討論邊有進步?
我反宜覺得搏出位既係你 人地樓主都未出聲, 你就衝出黎柒? 管好你揼邪骨男朋友先喇

btw 藍巴永遠支持你, 希望你會搵番同讀者交流既初心

有就睇無就等啦 唔鍾意就唔好睇
屌乜鳩 唔睇咪撚就咯

好撚煩個個故都屌屌屌

睇果個又係寫果個又係 屌乜鳩啫
咁撚大壓力呀？

會唔會考慮睇睇眼科？ 上面咪講咗我冇淨係幾句 係咪真係差成咁..
如果係既 不如我介紹幾本大陸小說你睇 不過我估你都係中學雞 聽口吻已經知

而家喺講緊啲小學雞做侮辱性行為啊
幾時有話啲普通表達意見嘅讀者
同埋你覺得喺呢度會搏到上咩位
再者 同人討論仲要拉對方私事落水 你真有品
Btw 我男人老狗 冇男朋友啊

九唔撚搭八睇乜鳩野眼科 煩撚到閪咁 咪鳩理佢啦專心睇故

屌㩒錯 第一次block人就係block呢個戇鳩仔

我嘅睇法係咁
其實有冇一日一篇我冇咩所謂
但海藍巴自己應承左又冇做到，真係抵比人鬧
但鬧人嗰班人係咪過分左少少呢？
既然你地講到咁，點解你哋唔棄故
有冇人逼你地睇，唔鍾意咪上一頁囉
使唔使咁鬧人
有時候作者無靈感，可唔可以體諒下人？
希望海藍巴可以慢工出細貨
努力寫好個故

BTW說好的三線行車呢？
可以理下404同侵侵嗎？

我佛viva

我在等文

支持！

睇個故姐屌黎屌去

空氣之中，忽然瀰漫著淡淡的血腥味道，黑暗深處彷彿藏著一隻嗜血的惡魔，虎視眈眈著黑暗外面的一切。

前方黑暗之中，漸漸響起了腳步聲音。

一步一血印，一步一驚心，漸漸現身的和尚帶著濃烈的血腥氣息，光線倒映之下，渾身浴血！

「My friend…s。」

他的聲音低沉而帶著嘶啞，在這片空寂的地盤上迴響著。

「寶劍禪寺住持！」我驚道。

璃真目光瞟了一眼寶劍禪寺住持，冷冷道：

「你想點。」

寶劍禪寺住持呵呵笑了一聲，血手一揮，凜然道：

「阿彌陀佛，我自然係嚟為民除害。」

本來我心裡還有些害怕，但想起他上次栽在璃真手中的狼狽模樣，我不禁搖頭歎息，道：

「你仲未吸取到教訓？仲要嚟多次？」

寶劍禪寺住持面色一沉，道：

「上次…上次老衲只係一時大意露出破綻罷了！」

璃真嘴角牽動，面上閃過一絲冷笑，道：

「咁請你今次唔好再大意嘞。」

寶劍禪寺住持血臉一凝，怒道：

「妖孽，受死啦！」

隨著他一聲斷喝，這地盤之內突然狂風大作，沙土飛揚，刮得他一身染血僧袍獵獵作響。

璃真突然有些緊張，低聲道：

「Ethan，你企喺我後面。」

「放心。」

說罷，我掌心處金光大放，佛字真言一閃而過。

璃真怔了一下，面上露出不可置信的神情。

便在這個時候，寶劍禪寺住持幾如幽靈鬼魅般破空撲來，我單手平舉，掌心的佛字真言頓時耀眼無比，竟是結成了一面金色光牆。

「轟！」

寶劍禪寺住持重重撞在我的手掌之上，無法再前進半分。

「你…你係咩人！？點解會識本門嘅真法！！！」

寶劍禪寺住持滿臉驚駭，顯然很是吃驚。

「哦，原來我嘅力量嚟自你哋門派？」我嘖嘖稱奇道。

寶劍禪寺住持一邊往前推轟，一邊問道：

「你到底同雷音寺有咩關係！！！講！！！」

「我好可能係你嘅祖師爺爺！好徒兒，叫聲師父嚟聽吓！」我訕笑道。

「哇呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！」

寶劍禪寺住持惱羞成怒，一掌擊穿了金色光牆，五指箕張向我抓來。

「Ethan！」

璃真一聲驚呼，閃身擋在我的面前，手中瞬間幻化出連綿不盡的蛇光虛影，這一擊之力立即將寶劍禪寺住持的手擊開。

寶劍禪寺住持咬緊了牙，一腳掃向璃真的腰間，我手肘下蹬，化解了他這一腳，然後問道：

「璃真，咁你又係點識Kuma佢哋？」

「依個時候問！？」璃真怔了一下。

寶劍禪寺住持一拳掄出，直擊我的左肩。

「就係依個時候問！」

我斜身一避，看也不看，一記手刀劈在寶劍禪寺住持的肩頭。

璃真看著我，微笑道：

「八百年前，我喺依度附近救咗一隻熊妖同埋貓妖，然後佢哋就一直跟住我。」

「咁多年嚟，你有無去過其他地方？」我問道。

寶劍禪寺住持吃痛後退，很快又撲了過來，璃真把手輕壓在他的額頭，頓住他的身形，道：

「我一直住喺香港，驚你搵唔返我呀！」

「咁Kuma啲手下呢？都係妖怪嚟？」

寶劍禪寺住持一拳往上，刮起逆風砸向我的下巴。

我把手墊在下巴下方，輕鬆接下他的一拳。

「唔係，佢哋係Kuma嘅小鬼，隨身伺候，任勞任怨。」璃真又道。

「你哋一直相安無事以人類嘅身份生活？」

我話音未落，氣得冒煙的寶劍禪寺住持一腳踹來，怒吼道：

「你兩個可唔可以Respect吓我、尊重吓我！！！」

「好煩呀你！唔好阻住我同璃真傾計！」

我一掌還沒醞釀十足便轟出，掌風底下，寶劍禪寺住持像氣球一樣滾到九丈遠，然後一動不動。

「呼…成個世界清靜哂！」我點頭道。

璃真舔舔嘴唇，問道：

「我哋應該點處置佢？」

她一副想吃掉他的表情，但寶劍禪寺住持長得這麼猥瑣嘔心，我實在不太想讓璃真吃髒了嘴，於是道：

「有個人，交俾佢最適合。」

我拿出手機，撥了個電話。

「Better Call Jean！二十四小時假和尚舉報熱線，我係接線生Tommy，請問有咩可以幫到你？」

我翻了翻白眼。

舉報假和尚還二十四小時呢，到底是有多便捷？

「寶劍禪寺住持宜家就喺港鐵土瓜灣站地盤，你哋快啲派人嚟啦，掰掰。」

我說完便掛線。

尼啲先係原先既質素

頂,上篇話佢掃緊地我以為佢係之前話自己唔識武功果個掃地和尚

Jenny可唔可以裘返大隻仔

膠都廢撚時比你 傻西

假和尚舉報熱線

終

我覺得唔係下下要打打殺殺先叫好睇既

如果埋個伏筆原來掃地僧係last boss就正

Live 留名
中段真係好麻麻，而家又好番少少

Jenny知唔知主角本身咁勁

睇依個故會成日諗起張敬軒首靈魂相認 btw海藍巴加油

假和尚

我都等緊404

「頭先講到邊度呢……」我微一沉吟，隨即醒覺道：「啊係，你哋一直以人類嘅身份生活？」

「係呀，不過我哋過嘅日子無以前咁舒適自在嚕。」璃真歎氣道。

「點解嘅？係咪因為要供樓？」我半開玩笑半認真地問道。

璃真在旁邊笑了，幽幽地道：

「唔係，因為宜家通街都係閉路電視鏡頭，我哋要好小心……」

「你頭先打咗俾邊個…！」寶劍禪寺住持霍地爬起，一下子打斷了璃真的話。

「咦，你仲企到起身呀？」我有點詫異。

他的身軀搖搖欲墜，吃力地道：

「我問你，頭先個電話係打俾邊個！！！」

「翁靜晶，專收你依挺假和尚。」我回答道。

他聞言之後，一張血臉先是掠過一陣恐懼之意，忽然之間，卻是猖狂地大笑起來：

「哈哈哈！哈哈哈哈哈哈哈哈！」

我眉頭一皺，大聲問道：

「你笑咩嘢！」

他臉色一變再變，提聲大喝道：

「我係假和尚，難道你唔係？」

「癡線，我又無出家，極其量只係個識少少佛學嘅大學畢業生！」我辯駁道。

「Bull Shit！你身負雷音寺從不外傳嘅真法，自然承擔起雷音寺僧人嘅重責大任！你口口聲聲話我係假和尚，但我一直以嚟嚴格持守佛門戒律，即使殺生都係為咗成全大義，但你不單止無降魔除妖，仲反過嚟同個妖女鬼混！其實你先係假和尚！你—你先應該打電話俾翁靜晶自首……！嘔…！」他說著吐出了一口鮮血，強撐著跪下。

我一時大窘，彷彿被刺到痛處，卻不知該如何分辯。

便在這時，璃真拉了拉我的衣角，輕聲道：

「Ethan，我哋唔好理佢。」

我沒有說話，一直想著寶劍禪寺住持剛才的說話。

「Ethan…？」

「嗯？」我回過神來。

「我哋返屋企囉？」她擔心地望著我，等待著。

「…哦，好呀。」

璃真微微一笑，隨即和我一起拋下現場的寶劍禪寺住持，朝著地盤出口離去。

霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍。

連續十幾聲沉悶的破空銳嘯，就在我們轉身的瞬間響起。

我感覺背脊發冷，轉頭一看，寒毛就在我瞳孔縮小的那一瞬間直豎。

漫天金光劍影，伴隨著梵音陣陣，隆隆衝來！

眼看這些氣劍如電芒般轉眼飛到跟前，將我和璃真完全籠罩在其中，我心中一急，猛的一下踏腳轟出了一道穹形的氣牆衝擊，以我為中心迅速向四周擴散開去，十幾柄來勢洶洶的氣劍在一瞬間便被化解於無形。

「啊！」這一聲輕呼卻是璃真發出，只見她被我的氣牆波及，整個人倒飛了出去，落到古井的附近，嘴角緩緩流下一道血痕。

我嚇得心臟都要停止了，滾也似的趕過去將她扶起。

「對…對唔住……我一時控…控制唔到力量……」我顫抖著，整個身子都在發抖著。

「我無事…」璃真淡淡笑道。

我似要殺人的眼光掃過去寶劍禪寺住持那邊，他剎那間面如死灰，嚇得咕咚栽在地上。

我本來想動手，但是璃真制止了我，道：

「Ethan，唔好再理佢喇……我想返去。」

我遲疑了一下，但看著璃真蒼白的臉龐，終究還是點了點頭，抱起她離開。

依篇係尋日嘅
遲咗少少

早晨

有好過冇啦

正 樓主寫得真係好有畫面

睇到起雞皮
支持樓主

Great

明明係廢青，而家變咗另一個人咁

終於開始好睇番少少 同埋出文時間好似正常番

正常返啦終於 出返密啲成個畫面都出現返啦

今日嘅文呢

冇文既。。。

尋日朝既文話係前日既
即係尋日無文

可能聽日貼一章係尋日既

之後下星期貼一章係今日既

又冇

因為離我住的地方比較近，我將璃真帶到了我的家裡。

我坐在床邊，憂心忡忡地看著她。

「我隻豬仔呢？」躺在床上的璃真問道。

我微微一笑，道：

「等我一陣。」

我轉身走到沙發，拿起一個小豬寶寶布偶，然後放到璃真的枕邊。

「嘻嘻。」她一臉滿足地把布偶緊抱在懷中。

「對唔住…我唔小心整傷咗你…」我覺得很內疚，也很心痛。

璃真微笑著搖了搖頭，道：「放心，我休息一晚就無事。」她凝視了我一會，緩緩又道：「不過…你係點樣得到依身嘅力量？」

我暗地裡吞了口口水，呐呐道：

「我講咗俾你知之後，你唔準嬲、唔準自己去追究㗎。」

璃真默默點頭。

我呼了口氣，其後，將Kuma襲擊我和大隻仔的經過大致講述了一遍，包括看見僧人打扮的「自己」，再從他身上得到力量。

璃真一聽見Kuma將我倒吊起來，閉上了眼睛，臉上浮現出薄薄的怒意。

「嗱，你話過唔會嬲㗎。」我有些忐忑不安。

她臉色恢復了正常，淡淡笑道：

「嗯，我唔嬲。」

「你唔會去找Kuma晦氣㗎可？」我小心問道。

「唔會。」她平靜回答道。

我當即鬆一口氣。

她看著我，忽然道：

「Ethan…」

「嗯？」

「你會唔會離開我？」

「當然唔會。」

「真係唔會？」

「真係唔會。」

璃真容顏之上的擔憂之色漸漸斂去，取而代之的是柔和釋然的神情。

我在床邊一直伴著她，直到她睡著為止。

我站在窗邊，靜靜地凝望著夜空，一動不動。

那輪被遮掩的明月，終於從烏雲中探出頭來，月光如水，灑向人間，彷彿看盡了人間滄桑，看破了風霜雨雪。

明天會怎樣？

沒有人會知道。

……

……

……

我再次看見Kuma，已經是三天後的事情。

只見他一手柱著拐仗，一手包了一大團繃帶，臉腫得像個豬頭。

我望向璃真，她立刻迴避我的視線，抬頭望向天花板，似乎突然發現天花板上的吊燈特別有趣。

我歎了口氣。

肯定是璃真幹的。

「璃真……」我單手捂臉。

「咩呀，我冇打死佢咪算係咁囉。」璃真哼了一聲。

「……」

算了，反正他害大隻仔丟了一隻手臂，這些是他應受的。

「你約哂我哋出嚟，到底想講啲咩……」Kuma咬牙切齒，顯然對我恨之入骨。

在場還有Selina和Protein，是我把他們約到璃真的家裡，商討一件事情。

「有咩快啲講啦……」Selina打了個呵欠。

「……」Protein默不作聲，他身上的傷勢不比Kuma輕。

「我今日約大家出嚟，其實係想傾吓食人肉依個問題。」我慢慢地道。

「你……！你仲想阻止我哋食人肉！？」Kuma氣得七竅冒煙。

「唔係！」我連忙道，接著說：「我只不過想問清楚你哋平時會點樣揀人嚟食。」

「方便下手嗰啲囉，夜歸少女呀，醉酒佬呀，行山青年之類。」Selina心不在焉地道。

「咁…咁有無可能揀啲十惡不赦、死咗都唔抵可憐嘅人嚟食？」我建議道。

「點先叫十惡不赦？」Kuma淡淡問道。

「例如殺人犯、某啲政府高官、呃阿婆棺材本買債券果啲……」

「你都霎戇嘅！」

Kuma一臉怒容，正要破口大罵，但璃真一雙冰冷目光不知何時盯在他的身上，他馬上噤若寒蟬，硬擠出扭曲笑容道：

「Ethan——依啲人做得多壞事，通常好警惕有人嚟尋仇，同埋要知道佢哋行蹤都唔容易，就算知道咗，要避開閉路電視下手又係難上加難。」

「嗯……」我沉吟不語。

「所以呢，為咗有穩定嘅食物供應，最好都係揀啲傻吓傻吓……」

「唔緊要！」我像是下定了決心般，打斷了Kuma道：「我會幫你哋！」

他看了我一眼，嘴角微微一動，怔怔道：「你幫我哋…？」

我轉眼間充滿了自信，拍拍心口道：

「無錯！我會幫你哋捉哂啲仆街出嚟！」

可唔可以捉左689黎食

樓主會解釋返之前茶記果度發生左既事架可?

真係唔係好估到故事發展 繼續追

食左班仆街金融材俊先

食左晉仔先喇

死啦 我代入左主角

今次唔洗蓋被子拿？

害到兄弟無隻手，咁就放過我

同我捉曬班仆街番黎！

一黎食左個假和尚先

食689先口廿

壞鬼 逼人登入入嚟叫你出文既
Btw 好好睇！

樓豬係咁

肯定樓豬有比負皮

樓豬係咁 洗撚你教

樓豬好自為之

今晚篇文呢

上一篇: 2018年8月3日 17:10:59

2018年7月31日 20:33:27
2018年8月2日 06:53:24 ( 34小時半 )
2018年8月3日 17:10:59 ( 34小時半 )

咁下一篇大約係
2018年8月5日 3:30 左右啦

咁樣計完 就應該69小時後先有

無文照推

加油樓主
我考完試會追朗豪坊架啦

廢老 蝻 蝗

呃綜援呃公屋呃津貼嗰啲唔該

咁撚多食到jenny肥撚到catgirl咁

好睇

有文未

#797
陳海藍
•
2 日前

其實都唔想寫 不如算啦

決定棄留名了

依家已經8月6號了

【恐怖】樓主陳海藍成日「已讀不回」我（99）

特登等2日先睇 點知

屌。特登過幾日先追。一樣無文

唔make sense wo,
如果男主上世係僧人，點解僧人，點解僧有錢幫jenny埋單，和尚係唔會有錢，化緣都只係拎食物

有冇朗豪坊條LINK可以懷念下樓主完成到既作品

有啦掛

再黎明

靜啦 而家世界盃決賽呀

時差

樓主一日有72小時

書展都過咗，仲有咩值得去趕？

棄故了各位再見

關人撚事

樓主係咪失蹤左
48小時可以報驚了

呢個故係唔係正式爛尾啦?

樓主係假和尚 被人舉報咗 捉咗返去

【恐怖】樓主成日「已讀不回」我（2048）

有十 無事有野忙無心情電腦壞乜都好 上黎講聲先 唔好要我地白等好無

樓主係咪想學反水蛇？

唔想玩膠了
樓主我屌你老母

有返d起色又欺騙讀者感情

唔該唔好好似反水蛇一樣做人咁撚尻

去隔離睇子爭仲好

樓豬棄故？

樓主出文唔係老馮 免費娛樂喎
仲有其實已經好準時啦 慢工出細貨嘛

唔鐘意咪唔好睇囉 無人迫你

平心而論 唔係想屌 只係樓主出文真係無之前兩個故咁好 事實黎 無話想刻意批評 對上一次出文已經係3日前

樓主下篇再出會唔會出多啲

只會要你等耐啲
但唔會出多啲

佢都無心寫棄故啦

呢度好多細蚊仔好真心架 打定瘋狗症疫苗啦

會唔會去到1001都未有文

跟本就係等緊1001

咁我推到1001

乜野呀 樓主一日有96小時架

笑撚死人咩
繼個個肛門括約肌之後又一個講故台垃圾

樓主你都係收皮算啦屌你

等撚到出年

唉

第二個探肛

仲有兩個鐘就100小時

樓主一日有240小時 我地慢慢等啦

可能全部加入哂屌樓主行列鳥

其實已經唔記得哂之前講到邊 隔咁耐先睇一篇 真係好難代入到個故

仲記條閪咩 件垃圾都走撚咗啦 得番我地自己喺度鳩up
btw樓主棄故咁去西洋菜街裸跑未啊垃圾

呢個係咩事件？

望住你班暴徒真係有心寫都變到無心寫啦，日日淨係係度屌屌屌屌屌屌屌，你地咁撚叻咁撚得閒咁撚巴閉咪試下每日一篇寫個故出黎囉，又要睇又要屌，咁撚唔等得嘅咪唔撚好等囉，好行夾唔送，咪撚阻住我睇故

乜你有故睇咩

望到好似讀者錯咁
邊個應承每日一篇在先

有故你睇先算

我冇份屌既,不過講真樓主啲態度係令人失望,淨係識話人屌佢,你又唔諗下點解會屌佢?

又係一個唔識踢波就唔講得波既，無人屌佢出得慢wo，係屌每日應承左都出唔到態度又差

係咪去到1001前都唔會有文

比人屌到唔敢上水

利申 撐樓主

新讀者留名

哇屌你老味 好撚柒呀
又一個棄故

碌上少少 我都算係理性讀者

仲話棄故<裸跑
我屌咩 好撚柒

係咪調轉咗

不如唔好寫喇，去裸跑。

應承完人每日至少一篇之後仲棄埋故 邊個唔屌？

啲盲撐撚去左邊？
棄晒故？

繼續支持

懷疑樓主係反水蛇

上一篇都好地地
出完之後個反應都正面
做咩冇啦啦又失蹤
其實大家有冇諗過樓主可能係出左咩意外搞到覆唔到機

可能唔得閒交代啫...

利申: 撐樓主嘅

推到1001

你估我入嚟睇故㗎? 我只係想幫樓豬推到1001 幫個故"埋尾"咋

尾已爛

幫你推下
推爆佢

1001左佢算啦
樓主唔會返黎架啦

屌真係有咁多意外咩
裸跑算啦柒頭 媽呀

如果係真意外我代埋屌寫手嘅同你跪地認錯

三日無入都係無文

完了吧

樓主可能有意外、頭七睇下會唔會上水

仲以為真係樓主誠意之作,點知書展完咗先十日就無咗影

你係咪同Jenny一齊食濟左呀？

無文照推+1

話說真係由一開頭聽到女主叫jenny我就ff做呢個jennie
如果女主係白蟒狐仙 跟住又咁靚 我真係變les算喇

識貨

條女咁黑冇忽岩左白蟒狐仙
要搵第一時間諗起劉亦菲

呢個韓妹外表cool 個人又cute 我中L哂佢毒

宜家上ig youtube個啲見親佢都諗起呢個故
再諗起樓主失咗嘥 應該真係同jenny一齊食濟咗

樓豬做野洗撚你教 屌你老母

最衰都系你班大爺 屌撚到我冇故睇 on99

系你老母 死返5p啦

關你撚事牙賤種狗

樓主呢 好耐冇睇啦

係咩 我撐賤種狗喎

我都撐

咁多日都未有文

文呢?

賤種狗圍爐 笑4

其實唔出文真係唔係問題
我諗啲人話你都係因為你應成左又做唔到
人地話你又起哂鋼鬧返人轉頭

樓主棄故都講聲啦
唔好要我地日日㩒入黎

我都撐㗎

垃圾樓主 下次佢再敢開Post就貼依條Link

冇責任感到癲

上左吹水台仲以為有文

原來個個話緊樓主

係咪俾假和尚打撚死左

959

阿樓主呀 仲有人等你埋咗個尾佢㗎
其他人屌9你姐 仲有人真係日日入嚟睇等你出㗎屌

樓上qoute撚夠未

都無文架啦

爽手推到1001了結左個POST算啦

好失望

1001

姑姑形象太深入

牙你老母

等咗咁多日都無文
睇來呢個故同trump故下場一樣

藝術家牙 吹咩^.^

樓主出唔出文我覺得唔關讀者屌佢事

樓主係8月3之前，一直有人屌黎屌去，樓主都冇唔出文，最多post gif串返轉頭

樓主係8月3出完文之後，樓下啲comment都正面，係等左1日2日過後都未有文，先有人鼓燥

由此可見樓主棄故根本同先前屌佢既人冇關係

我記得以前第一次睇樓主既故係貞子，
嗰時樓主都已經有呢種「明明應承左幾時出文，但最後樓主都遲左」既情況，
好多巴打同呢到一樣都叫佢唔好做唔到就應承人，
寧願你唔講幾時出文，交代返最近可能比較忙所以會不定期更新咁仲好，
嗰時甚至連約好左出大結局既日子樓主都遲左
但去到今日樓主都仲係一樣

但唔同既係嗰時既樓主比較有歉意，
但而家直情屌返人轉頭

大家快手一齊推到1001送樓主上路啦

一人出一分力超渡樓主

樓主會唔會真係出左啲咩事

樓主係唔係就係最後一篇文果啲人
比人捉左去食

樓主我地會再見架

Ching惡過共產黨

可惜

一開新Post 就即刻負評佢

推到1001，又去沉， Block 埋樓主

齊齊推

988

樓主個高登a/c
見到佢幾日前，甚至幾個鐘前先reply完人地個post

棄故

9

樓

主

走

數

正

一

仆

街

故事女主角
@Blackpink jennie
1001自便